<html data-range="large" data-scroll-range="top" data-device-type="web" data-device="Computer" lang="pt-BR"><head><script type="text/javascript" async="" id="ttcustomaudienceTT-10969-0" src="https://TT-10969-0.seg.t.tailtarget.com/ca?tZ=351628936&amp;env=_ttqtt_terra"></script><script type="text/javascript" async="" id="ttprofileTT-10969-0" src="https://b.t.tailtarget.com/b?tA=TT-10969-0&amp;tY=1&amp;tS=1&amp;tU=0100007FA16A3D62AB0667130253C42B&amp;tX=b.52&amp;tZ=78692549&amp;env=_ttqtt_terra"></script><script type="text/javascript" async="" id="ttuuidTT-10969-0" src="https://b.t.tailtarget.com/u?env=_ttqtt_terra"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://d.tailtarget.com/base.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://d.tailtarget.com/conversion.js"></script>


	            
    
    
            





    
    


    
    







    
    

            


    


    
    


    




<title>Terra - Notícias, esportes, coberturas ao vivo, diversão e estilo de vida</title>
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=Edge">
<meta charset="utf-8">
<meta name="description" content="Veja no Terra as últimas notícias e as melhores coberturas ao vivo do Brasil e do Mundo, Esportes, Diversão, Vida e Estilo e assista os melhores vídeos no TerraTV.">
<meta name="keywords" content="">
<meta http-equiv="default-style" content="text/css">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<meta name="theme-color" content="#ff7212">
<meta name="referrer" content="origin">
<meta http-equiv="Content-Security-Policy" content="block-all-mixed-content">
<meta property="fb:admins" content="1640032884">
<meta property="fb:app_id" content="319227784756907">
<meta property="fb:pages" content="136852373848">
<meta property="og:site_name" content="Terra">
<meta property="og:url" content="https://www.terra.com.br/">
<meta property="og:title" content="Terra - Notícias, esportes, coberturas ao vivo, diversão e estilo de vida">
<meta property="og:description" content="Veja no Terra as últimas notícias e as melhores coberturas ao vivo do Brasil e do Mundo, Esportes, Diversão, Vida e Estilo e assista os melhores vídeos no TerraTV.">
<meta property="og:image" content="http://s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg">
<meta name="google-site-verification" content="_eofepTq_pt7YZ6iJtBaf03rtvAsJcp-DPf-D5O9aw4">
<meta name="google-site-verification" content="SJLOAfF7URGyxq1P4sBTfpotDuJAnuRdYgRTw2KGUFs">

<link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="//s1.trrsf.com/favicon.ico">
<link rel="canonical" href="https://www.terra.com.br/">
<link rel="manifest" href="https://www.terra.com.br/manifest-br.json">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="default">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<link rel="apple-touch-icon" type="image/x-icon" href="https://s1.trrsf.com/apple-icon.jpg">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/2048x2732.png" sizes="2048x2732" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/1668x2224.png" sizes="1668x2224" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/1536x2048.png" sizes="1536x2048" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/1125x2436.png" sizes="1125x2436" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/1242x2208.png" sizes="1242x2208" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/750x1334.png" sizes="750x1334" rel="apple-touch-startup-image">
<link href="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/ios/640x1136.png" sizes="640x1136" rel="apple-touch-startup-image">

<link rel="preconnect" href="https://p2.trrsf.com" crossorigin="">
<!-- INCLUDER -->




    


                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                

<link rel="preload" href="https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.min.js" as="script">
<link rel="preload" href="https://s1.trrsf.com/update-1644607545/fe/zaz-mod-manager/mod-manager.min.js" as="script">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1645104352/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/essential-solid.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1634310436/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/sizes.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1645104352/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/essential.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1645104353/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/shields.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1645104353/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/zodiac-solid.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1645104353/fe/zaz-mod-t360-icons/_css/weather.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1648155944/fe/zaz-app-t360-cards/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1648065942/fe/zaz-ui-t360/_css/context.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1648068344/fe/zaz-app-t360-navbar/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-subject-table/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647483351/fe/zaz-app-t360-ticker/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-editorial-table/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647542743/fe/zaz-app-t360-sva-bar/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-horoscope/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647483351/fe/zaz-app-t360-teams/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1634310424/fe/zaz-app-t360-weather/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-stories/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-special-coverage/_css/theme-default.min.css">
<link type="text/css" rel="stylesheet" href="https://s1.trrsf.com/update-1647978946/fe/zaz-ui-t360-home/_css/context.min.css">
<script async="" src="https://sb.scorecardresearch.com/beacon.js"></script><script type="text/javascript" async="" src="https://tags.t.tailtarget.com/t3m.js?i=TT-10969-0/CT-411"></script><script type="text/javascript" data-includerinjection="https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.scope.min.js">
/*! zaz-cerebro - v1.7.6 - 17/03/2022 -- 1:57pm */
if(!window.zaz&&window.performance&&"function"==typeof window.performance.mark)try{window.performance.mark("ZAZ_CEREBRO_DEFINED")}catch(perfException){window.console&&"object"==typeof window.console&&("function"==typeof window.console.warn?window.console.warn("Error registering performance metric ZAZ_CEREBRO_DEFINED. "+perfException.message):"function"==typeof window.console.log&&window.console.error("[ZaZ Warning] Error registering performance metric ZAZ_CEREBRO_DEFINED. "+perfException.message))}!function(){"use strict";if(window.zaz)return!1;var environment;window.zaz=function(){var minified=!1,q=[],eq=[],o={};return o.getQueue=function(){return q},o.getExtQueue=function(){return eq},o.use=function(fn,scope){return fn.scope=scope,q.push(fn),window.zaz},o.extend=function(name,fn){eq.push([name,fn])},o.status="pre-build",o.options={global:{}},o.version="1.7.6",o.notSupported=!1,o.fullyLoaded=!1,o.lastRevision="",o}(),window.zaz.environment=environment}();

</script><noscript><!-- behavior layer --></noscript>
<script type="text/javascript" data-includerinjection="https://s1.trrsf.com/update-1647525943/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/range.inline.min.js">
/*! zaz-cerebro - v1.7.6 - 17/03/2022 -- 1:57pm */
!function(){"use strict";var zazViewport=window.innerWidth||document.documentElement.clientWidth||document.body.clientWidth,zazObjHTML=document.querySelector("html");768>zazViewport?zazObjHTML.setAttribute("data-range","small"):1024>zazViewport?zazObjHTML.setAttribute("data-range","medium"):1280>zazViewport?zazObjHTML.setAttribute("data-range","large"):zazViewport>=1280&&zazObjHTML.setAttribute("data-range","xlarge")}();

</script><noscript><!-- behavior layer --></noscript>

<!-- // INCLUDER -->

<script type="text/javascript">
var tgmKey="br.homepage.home360";
    var terra_info_channel = 'br.portada.portada';var terra_info_channeldetail = '/';
var terra_info_id= "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD";
var terra_info_service = "PubCMSTerra";
var terra_info_type = "CAP";
var terra_info_clssfctn = "novo_portal";
var terra_info_pagetype = "home";
var terra_stats_dvctype = "web";
var terra_size_version = "default";
window.terraVersion = 'terra360';

    

window.info_path = {
    channel: "capa",
    subchannel: "",
    channeldetail: "",
    breadcrumb: "capa"
};

//Context
window.trr = {};
window.trr.contextData = {
    device : "web",
    lang : "pt-BR",
    country : "br",
    channelId : "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD",
    idItemMenu: "home",
    socialreader : false,
    liveTicker: {
        idItemMenu: "home",
        countryLive: "br"
    }
}
</script><noscript><!-- no script mess here --></noscript>

<script type="text/javascript">
zaz.use(function(pkg){
/***** TAGMAN DEFINIÇOES DAS AREAS ****/
pkg.context.publisher.set("env", "prd");
pkg.context.publisher.set("template", "home");
pkg.context.platform.set("type", "web");
pkg.context.browser.set("agentProfile","modern");

pkg.context.page.set("isHome", true);
pkg.context.page.set("country", "br");
pkg.context.page.set("lang", "pt");
pkg.context.page.set("locale", "pt-BR");
pkg.context.page.set("channel", "home");
pkg.context.page.set("idItemMenu","home");
pkg.context.page.set("subjectTables","app.t360.customNews.1434420|20,4e9775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD|8,562f4ce4eaea4310VgnVCM3000009af154d0RCRD|15,app.t360.customNews.1452471|24,app.t360.customNews.1430859|20,app.t360.customNews.1452470|23,app.t360.customNews.1430833|20,app.t360.customNews.1434034|20,app.t360.customNews.1434035|20,app.t360.customNews.1434033|20,app.t360.customNews.1430834|20,app.t360.customNews.1452468|21,app.t360.customNews.1430836|20,app.t360.customNews.1434441|20,187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD|7,app.t360.customNews.1434031|20,app.t360.customNews.1434032|20,app.t360.customNews.1430858|20,app.t360.customNews.1452469|22,8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD|4,2d19f517cd779310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD|6");
pkg.context.page.set("pageSize", "80");
pkg.context.page.set("timelineSize", "240");
pkg.context.page.set("dflt", "0");
pkg.context.page.set("prioritized", "");
pkg.context.page.set("isLatestPage", false);
pkg.context.page.set("cardTypes", "");
pkg.context.page.set("lomas", "br.*.*");
pkg.context.page.set("countryLive", "br");
pkg.context.page.set("uuid", "c0136e28-6b6e-45e7-8f86-6e5dec768cc8");
pkg.context.page.set("channelID", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD");
pkg.context.page.set("channelPath", "Brasil");
pkg.context.page.set('ticker', true);
pkg.context.page.set('header', true);
pkg.context.page.set('menu_contextual', false);
pkg.context.page.set('editorialTable', 'editorial-2');
pkg.context.page.set('nativeAd', 2);
pkg.context.page.set('hasPagination', true);
pkg.context.page.set("musaIdTeam", 0);
pkg.context.page.set("truvid", '4e9775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD');
pkg.context.page.set("colorPage", '');
pkg.context.page.set("dateResponse", '2022-03-25 04:08');
    pkg.context.page.set("mediaService", false);





        
});
</script><noscript><!-- Configurações da página --></noscript>

<script type="application/ld+json">
{
    "@context": "http://schema.org",
    "@type": "WebSite",
    "url": "https://www.terra.com.br/",
    "potentialAction": {
        "@type": "SearchAction",
        "target": "https://www.terra.com.br/busca/?q={search_term_string}",
        "query-input": "required name=search_term_string"
    }
}
</script><noscript><!-- Configurações para a home do portal --></noscript>
<script type="application/ld+json">
{
    "@context" : "http://schema.org",
    "@type" : "Organization",
    "name" : "Terra",
    "url" : "https://www.terra.com.br/",
    "logo": "http://s1.trrsf.com/fe/zaz-morph/_img/terra-logo-google.jpg",
    "sameAs" : ["https://www.facebook.com/TerraBrasil", "http://twitter.com/Terra", "http://plus.google.com/115961647624943558279"],
    "contactPoint" : [
        {  "@type" : "ContactPoint",
           "telephone" : "+55-0800-777-1234",
           "contactType" : "sales",
           "contactOption": "TollFree",
           "availableLanguage": "Portuguese",
           "areaServed": "BR"
        },
        {
           "@type" : "ContactPoint",
           "telephone" : "+55-4003-5799",
           "contactType" : "technical support",
           "availableLanguage": "Portuguese",
           "areaServed": "BR"
        }
    ]
}
</script><noscript><!-- Organization: Terra (https://www.terra.com.br/) --></noscript>



<style type="text/css">@media (touch-enabled),(-webkit-touch-enabled),(-moz-touch-enabled),(-o-touch-enabled),(-ms-touch-enabled),(zaz-touch-identifier){#zaz-touch-identifier{top:9px;position:absolute}}</style><meta http-equiv="origin-trial" content="AxujKG9INjsZ8/gUq8+dTruNvk7RjZQ1oFhhgQbcTJKDnZfbzSTE81wvC2Hzaf3TW4avA76LTZEMdiedF1vIbA4AAABueyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2ltYXNkay5nb29nbGVhcGlzLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiVHJ1c3RUb2tlbnMiLCJleHBpcnkiOjE2NTI3NzQ0MDAsImlzVGhpcmRQYXJ0eSI6dHJ1ZX0="><meta http-equiv="origin-trial" content="Azuce85ORtSnWe1MZDTv68qpaW3iHyfL9YbLRy0cwcCZwVnePnOmkUJlG8HGikmOwhZU22dElCcfrfX2HhrBPAkAAAB7eyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiVHJ1c3RUb2tlbnMiLCJleHBpcnkiOjE2NTI3NzQ0MDAsImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A16nvcdeoOAqrJcmjLRpl1I6f3McDD8EfofAYTt/P/H4/AWwB99nxiPp6kA0fXoiZav908Z8etuL16laFPUdfQsAAACBeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXRhZ3NlcnZpY2VzLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiVHJ1c3RUb2tlbnMiLCJleHBpcnkiOjE2NTI3NzQ0MDAsImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><meta http-equiv="origin-trial" content="AxBHdr0J44vFBQtZUqX9sjiqf5yWZ/OcHRcRMN3H9TH+t90V/j3ENW6C8+igBZFXMJ7G3Pr8Dd13632aLng42wgAAACBeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiVHJ1c3RUb2tlbnMiLCJleHBpcnkiOjE2NTI3NzQ0MDAsImlzU3ViZG9tYWluIjp0cnVlLCJpc1RoaXJkUGFydHkiOnRydWV9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A88BWHFjcawUfKU3lIejLoryXoyjooBXLgWmGh+hNcqMK44cugvsI5YZbNarYvi3roc1fYbHA1AVbhAtuHZflgEAAAB2eyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZS5jb206NDQzIiwiZmVhdHVyZSI6IlRydXN0VG9rZW5zIiwiZXhwaXJ5IjoxNjUyNzc0NDAwLCJpc1N1YmRvbWFpbiI6dHJ1ZSwiaXNUaGlyZFBhcnR5Ijp0cnVlfQ=="><meta http-equiv="origin-trial" content="A8FHS1NmdCwGqD9DwOicnHHY+y27kdWfxKa0YHSGDfv0CSpDKRHTQdQmZVPDUdaFWUsxdgVxlwAd6o+dhJykPA0AAACWeyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2RvdWJsZWNsaWNrLm5ldDo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiQ29udmVyc2lvbk1lYXN1cmVtZW50IiwiZXhwaXJ5IjoxNjQzMTU1MTk5LCJpc1N1YmRvbWFpbiI6dHJ1ZSwiaXNUaGlyZFBhcnR5Ijp0cnVlLCJ1c2FnZSI6InN1YnNldCJ9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A8zdXi6dr1hwXEUjQrYiyYQGlU3557y5QWDnN0Lwgj9ePt66XMEvNkVWOEOWPd7TP9sBQ25X0Q15Lr1Nn4oGFQkAAACceyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXN5bmRpY2F0aW9uLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiQ29udmVyc2lvbk1lYXN1cmVtZW50IiwiZXhwaXJ5IjoxNjQzMTU1MTk5LCJpc1N1YmRvbWFpbiI6dHJ1ZSwiaXNUaGlyZFBhcnR5Ijp0cnVlLCJ1c2FnZSI6InN1YnNldCJ9"><meta http-equiv="origin-trial" content="A4/Htern2udN9w3yJK9QgWQxQFruxOXsXL7cW60DyCl0EZFGCSme/J33Q/WzF7bBkVvhEWDlcBiUyZaim5CpFQwAAACceyJvcmlnaW4iOiJodHRwczovL2dvb2dsZXRhZ3NlcnZpY2VzLmNvbTo0NDMiLCJmZWF0dXJlIjoiQ29udmVyc2lvbk1lYXN1cmVtZW50IiwiZXhwaXJ5IjoxNjQzMTU1MTk5LCJpc1N1YmRvbWFpbiI6dHJ1ZSwiaXNUaGlyZFBhcnR5Ijp0cnVlLCJ1c2FnZSI6InN1YnNldCJ9"><script src="https://securepubads.g.doubleclick.net/gpt/pubads_impl_2022031601.js" async=""></script><link rel="preload" href="https://adservice.google.com/adsid/integrator.js?domain=www.terra.com.br" as="script"><script type="text/javascript" src="https://adservice.google.com/adsid/integrator.js?domain=www.terra.com.br"></script><script type="text/javascript" async="" charset="utf-8" src="https://p1.trrsf.com/tagmanfe/ShowArea.aspx?key=br.homepage.home360.floater&amp;area=floater&amp;direct=1"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" src="https://www.gstatic.com/firebasejs/9.6.9/firebase-app-compat.js"></script><script type="text/javascript" charset="utf-8" src="https://www.gstatic.com/firebasejs/9.6.9/firebase-messaging-compat.js"></script></head>
<body class="pt-BR">
<!-- NIGHTMODE -->
<script type="text/javascript">
    var regexUserThemeCookie = /user_theme=(\w+)/.exec(document.cookie);
    var OSTheme = window.matchMedia('(prefers-color-scheme: dark)');


    window.applyUserTheme = function(t) {
        document.documentElement.setAttribute('color-scheme', t);
        zaz.use(function(pkg){
            pkg.context.page.set('user_theme', t);
        });
    }

    if (regexUserThemeCookie) {
        switch (regexUserThemeCookie[1]) {
            case 'dark':
                window.applyUserTheme('dark');
                break;
            case 'light':
                window.applyUserTheme('light');
                break;
            case 'auto':
                OSTheme.onchange = function(e) {
                    window.applyUserTheme(e.matches ? 'dark' : 'light');
                }
                window.applyUserTheme(OSTheme.matches ? 'dark' : 'light');
                break;
        }
    }

    (function(){
        var blackDay = ("2021-11-26 00:00").split(" ",3)[0];
        var today = ("2022-03-25 04:08").split(" ",3)[0];
        if (today === blackDay && (terra_info_pagetype == 'home' || terra_info_channeldetail == 'blackfriday')) {
            console.log("NIGHTMODE IS ON");
            window.applyUserTheme('dark');
        } else {
            console.log("NIGHTMODE IS OFF");
        }
    })();
</script><!-- ACCESSIBILITY -->
<ul class="accessibility-block" style="position: absolute; top: -99999px; left: 0;">
        <li><a href="#trr-ctn-general" tabindex="1">Ir ao conteúdo</a></li>
    </ul>
<div id="zaz-app-t360-navbar" class="zaz-app-t360-navbar" data-active-module="">
    <div class="navbar">
        <header class="navbar__content">
            <div class="navbar__ranges">
                <div class="navbar__left">
                    <div class="navbar__left--menu icon-solid icon-color-auto icon-bars"></div>
                    <a href="https://www.terra.com.br" class="navbar__left--logo icon">Página principal</a>
                </div>                
                <div class="navbar__right">
                    <div class="navbar__btn-services"><span class="navbar__btn-services__text">Produtos</span><span class="navbar__btn-services__seta icon icon-solid icon-rotate-90 icon-color-auto icon-chevron-right"></span></div>
                    <a href="https://mail.terra.com.br" rel="noopener" target="_blank" class="navbar__right--mail navbar__icon-size-auto icon-solid icon-color-auto icon-envelope">E-mail</a>
                    <div class="navbar__right--user-area navbar__icon-size-auto icon-solid icon-color-auto icon-user">Configurações da conta</div>
                    <div class="navbar__right--menu navbar__icon-size-auto icon-solid icon-color-auto icon-bars"></div>
                </div>
            </div>
        </header>        
        <div class="navbar-modules-notifications"></div>
    </div>
    <div class="navbar-modules">
        <div class="navbar-modules__shadow"></div>
    </div>
</div>
<script type="text/javascript">
if(window.performance && window.performance.mark){
    window.performance.mark('AD_S0_START');
}
</script>
<div class="table-ad ad-get-size big-ad-970" id="header-full-ad-container" data-type="AD">
    <div style="" id="header-full-ad--wrapper"><div id="header-full-ad" class="table-ad__full" style="min-height: 250px;" data-google-query-id="CIuW8aLa4PYCFX_NGAIdEFsLGg"><div id="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_1__container__" style="border: 0pt none;"><iframe id="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_1" name="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_1" title="3rd party ad content" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" style="border: 0px none; vertical-align: bottom;" role="region" aria-label="Advertisement" tabindex="0" sandbox="allow-forms allow-popups allow-popups-to-escape-sandbox allow-same-origin allow-scripts allow-top-navigation-by-user-activation" srcdoc="" data-google-container-id="2" width="970" height="250" frameborder="0"></iframe></div></div></div>
</div>








<div id="zaz-app-t360-ticker" class="total-events-count-0">
	<div class="zaz-app-t360-ticker--background table-range-flex">
		<div class="zaz-app-t360-ticker total-events-count-0" id="zaz-app-t360-ticker--container" data-keep-index="10" data-realtime-id="" data-realtime-cms-id="">
			<div class="zaz-app-t360-ticker--tooltip">
				<div class="zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemLeft zaz-app-t360-ticker--tooltip__inactiveTab">
					<p class="zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemLeft--name">Esportes</p><span class="zaz-app-t360-ticker--tooltip--quantity zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemLeft--quantity" style="visibility:hidden">0</span>
				</div>
				<div class="zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemRight zaz-app-t360-ticker--tooltip__inactiveTab">
					<p class="zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemRight--name">Destaques</p><span class="zaz-app-t360-ticker--tooltip--quantity zaz-app-t360-ticker--tooltip__itemRight--quantity" style="visibility:hidden">0</span>
				</div>
			</div>

			<nav class="grid-view">
				<div class="container-carousel container-carousel-esportes">
					<div class="page-nav previous esportes sem-carrossel">
						<span class="item-icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-left"></span>
					</div>
					<div class="container">
						<ul class="grid-pageable">
							<div class="slide-esportes events-count-0" style="display:flex;">
							</div>
						</ul>
					</div>
					<div class="page-nav next esportes sem-carrossel">
						<span class="item-icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-right"></span>
					</div>
				</div>

				<div class="container-carousel container-carousel-destaques">
					<div class="page-nav previous destaques sem-carrossel">
						<span class="item-icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-left"></span>
					</div>
					<div class="container">
						<ul class="grid-pageable">
							<div class="slide-destaques events-count-0" style="display:flex;">
							</div>
						</ul>
					</div>
					<div class="page-nav next destaques sem-carrossel">
						<span class="item-icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-right"></span>
					</div>
				</div>

			</nav>

			<button class="zaz-app-t360-ticker--veja-mais">Veja mais</button>
		</div>
	</div>
</div>


    <div class="open-menu-t360 table-range-flex">
    <div class="open-menu-t360--shadow"></div>
    <nav tabindex="3">
        <ul>
                                                    <li><a href="https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/" data-event-label="Visão do Corre">Visão do Corre</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/nos/" data-event-label="NÓS">NÓS</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/esportes/" data-event-label="Esportes">Esportes</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/noticias/" data-event-label="Notícias">Notícias</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/horoscopo/" data-event-label="Horóscopo">Horóscopo</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/diversao/" data-event-label="Entretê">Entretê</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/reality-shows/" data-event-label="BBB22">BBB22</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/gameon/" data-event-label="GameOn">GameOn</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/noticias/podcast/" data-event-label="Podcast">Podcast</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/" data-event-label="Vida e Estilo">Vida e Estilo</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/noticias/educacao/" data-event-label="Educação">Educação</a></li>
                                                            <li><a href="https://www.terra.com.br/economia/" data-event-label="Economia">Economia</a></li>
                                            </ul>
    </nav>
</div>






<div id="home-tables">   
    <div class="t360-stories table-news table-range-flex" data-type="NEWS" data-position="1" data-area="AMP-STORIES" id="table-1490760" data-id="1490760" data-app-name="app.t360.stories" data-set-viewable="true" data-reg-metrics="true" data-show-ad="true">
    <div class="t360-stories__wrapper">
        <div class="t360-stories__control--prev t360-stories__control--button arrow-disable" data-control="prev" style="display: flex;">
            <span id="stories-left" class="icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-left"></span>
        </div>
        <div class="t360-stories__content">
            <div class="t360-stories__carousel">
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.diversao.gente" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/anitta-faz-tudo-5-vezes-que-a-cantora-agiu-pelo-brasil,1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg.html" data-color="diversao" title="5 vezes que Anitta fez tudo pelo Brasil" data-position-carousel="first">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/19/anitta1-t4q5d8my46zp.PNG">
                            <span class="t360-stories--story__title">5 vezes que Anitta fez tudo pelo Brasil</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki" data-source-name="Redação Nós" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/nos/moda-inclusiva-deve-ir-alem-do-plus-size,4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki.html" data-color="noticias" title="Moda inclusiva deve ir além do plus size">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/22/istock-1149087989-s1jfc661br5h.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Moda inclusiva deve ir além do plus size</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/bbb22-festa-tem-show-de-arrogancia-e-provocacao-aos-lollipopers,c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr.html" data-color="diversao" title="BBB22: festa tem show de arrogância">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/24/festa-do-lider-arthur-1if0kfup1mn1s.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">BBB22: festa tem show de arrogância</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p" data-source-name="Agência Mural" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/comunidade/visao-do-corre/rango-esperto/conheca-5-hamburguerias-que-fazem-sucesso-em-quebradas-de-sp,e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p.html" data-color="comunidade" title="Conheça 5 hamburguerias de quebradas">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-comunidade" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/10/vira-latas-2.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Conheça 5 hamburguerias de quebradas</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.noticias.brasil" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html" data-color="noticias" title="Jovens podem tirar título de eleitor até 4/5">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2021/11/23/2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Jovens podem tirar título de eleitor até 4/5</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6" data-source-name="Game On" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.gameon.gameon" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/os-melhores-pokemon-iniciais-de-cada-geracao,07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6.html" data-color="gameon" title="Os melhores Pokémon de cada geração">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-gameon" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/24/charmander-melhores-iniciais-amp2403-1jxzep5k3xw0x.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Os melhores Pokémon de cada geração</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.noticias.mundo" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/europa/conheca-a-ex-ginasta-apontada-como-amante-de-vladimir-putin,ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98.html" data-color="noticias" title="Conheça a suposta amante de Putin">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/vel_9812-sl0lwrmxi25h.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Conheça a suposta amante de Putin</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/viih-tube-e-lipe-ribeiro-relembre-a-historia-do-casal,d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91.html" data-color="diversao" title="Relembre o affair de Viih Tube e Lipe">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd-rhlmthq2uvkx.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Relembre o affair de Viih Tube e Lipe</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.diversao.cinemaedvd" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/quem-sao-as-mulheres-que-ja-disputaram-o-oscar-de-direcao,783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0.html" data-color="diversao" title="Mulheres na briga por Oscar de Direção">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/oscar-reuters-1-qdy9do5ry3hv.PNG">
                            <span class="t360-stories--story__title">Mulheres na briga por Oscar de Direção</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/conheca-sthe-matos-tiktoker-ex-fazenda-e-kardashian-baiana,603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm.html" data-color="diversao" title="Conheça Sthe Matos, ex-Fazenda">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/1238096344-sthe-matos.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Conheça Sthe Matos, ex-Fazenda</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.noticias.mundo" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/quem-sao-os-jornalistas-mortos-na-guerra-da-ucrania,78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q.html" data-color="noticias" title="Os jornalistas que morreram na guerra">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/15/jornalista-fox.png">
                            <span class="t360-stories--story__title">Os jornalistas que morreram na guerra</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp" data-source-name="Game On" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.gameon.gameon" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/resident-evil-relembre-os-personagens-do-primeiro-game,ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp.html" data-color="gameon" title="Resident Evil: Relembre os personagens">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-gameon" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/chris-redfield-amp2303-1hv89lowlgqwo.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Resident Evil: Relembre os personagens</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.noticias.tecnologia" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/tecnologia/whatsapp-gb-o-que-voce-precisa-saber-para-sua-seguranca,4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8.html" data-color="noticias" title="WhatsApp GB: teste sua segurança">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/1604885271603-1ib5xb29okc34.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">WhatsApp GB: teste sua segurança</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0" data-source-name="Sala de TV" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.diversao.gente" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/10-declaracoes-de-silvio-santos-provam-sua-humildade,a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0.html" data-color="diversao" title="Silvio Santos 'humildão' em 10 falas">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/18/68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Silvio Santos 'humildão' em 10 falas</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.diversao.cinemaedvd" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/oscar-2022-a-historia-do-brasil-na-premiacao,ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz.html" data-color="diversao" title="Saiba como vai o Brasil no Oscar">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-diversao" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/23/central-do-brasil-t49hgvtfy2pe.PNG">
                            <span class="t360-stories--story__title">Saiba como vai o Brasil no Oscar</span>
                        </div>
                        <div class="t360-stories--story card-metric" id="card-d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" data-type="N" data-reason="as" data-size="card-story" data-channel-info="br.noticias.noticias" data-url="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/relembre-os-escandalos-do-governo-bolsonaro,d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh.html" data-color="noticias" title="Governo acumula escândalos" data-position-carousel="last">
                                <img class="t360-stories--story__image border-color-noticias" src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/106/106/images.terra.com/2022/03/10/51900720454_450ffe1907_o.jpg">
                            <span class="t360-stories--story__title">Governo acumula escândalos</span>
                        </div>
            </div>
        </div>
        <div class="t360-stories__control--next t360-stories__control--button" data-control="next" style="display: flex;">
            <span id="stories-right" class="icon icon-solid icon-color-black icon-24 icon-chevron-right"></span>
        </div>
    </div>
</div>
<div class="t360-stories-embed closed loading-app">
    <amp-story-player class="t360-stories-embed__player i-amphtml-story-player-loaded">
        <script type="application/json">
            {
            "behavior": {
                "pageScroll": false,
                "autoplay": false
            },
            "controls": [{
                "name": "close",
                "position": "start"
                },
                {
                "name": "skip-to-next"
                }
            ]
            }
        </script>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/anitta-faz-tudo-5-vezes-que-a-cantora-agiu-pelo-brasil,1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/nos/moda-inclusiva-deve-ir-alem-do-plus-size,4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/bbb22-festa-tem-show-de-arrogancia-e-provocacao-aos-lollipopers,c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/comunidade/visao-do-corre/rango-esperto/conheca-5-hamburguerias-que-fazem-sucesso-em-quebradas-de-sp,e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/os-melhores-pokemon-iniciais-de-cada-geracao,07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/europa/conheca-a-ex-ginasta-apontada-como-amante-de-vladimir-putin,ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/viih-tube-e-lipe-ribeiro-relembre-a-historia-do-casal,d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/quem-sao-as-mulheres-que-ja-disputaram-o-oscar-de-direcao,783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/conheca-sthe-matos-tiktoker-ex-fazenda-e-kardashian-baiana,603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/quem-sao-os-jornalistas-mortos-na-guerra-da-ucrania,78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/resident-evil-relembre-os-personagens-do-primeiro-game,ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/tecnologia/whatsapp-gb-o-que-voce-precisa-saber-para-sua-seguranca,4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/10-declaracoes-de-silvio-santos-provam-sua-humildade,a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/oscar-2022-a-historia-do-brasil-na-premiacao,ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz.html" loading="lazy"></a>
                <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/relembre-os-escandalos-do-governo-bolsonaro,d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh.html" loading="lazy"></a>

    </amp-story-player>
</div>
<script>
	if(window.performance && window.performance.mark){
		window.performance.mark('startTable');
	}
</script><noscript>Script de configurações de app</noscript>
<div class="table-news table-editorial-1" data-type="NEWS" data-position="2" data-area="EDITORIAL-TABLE" id="table-editorial-table" data-id="id-editorial-table-app" data-area-ad="1" data-full-ad-id="header-full-ad" data-app-name="app.t360.editorialTable" data-set-viewable="true" data-show-ad="true">
    <div class="table-editorial-1__line table-range-grid table-editorial-1__row1">





<div id="card-1491471" class="card card-premium " data-type="P" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" title="Gabinete paralelo no MEC">
    <div class="card-news__text">
            <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/" class="card-news__text--hat color-noticias">Gabinete paralelo no MEC</a></h3>

        <a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/stf-determina-abertura-de-inquerito-sobre-ministro-da-educacao,25178a876e9900ec9b437cd4d02c8146yrakskk6.html" title="STF autoriza abertura de inquérito para investigar ministro" id="card-25178a876e9900ec9b437cd4d02c8146yrakskk6" class="card-news__text--title  extra-sized-font main-url metric-item card-related-item" data-size="card-agrupador" data-reason="ef" data-type="N" data-channel-info="noticias.brasil.politica" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC" target="_top">STF autoriza abertura de inquérito para investigar ministro</a>
    </div>
    <ul class="card-news__list">




        <li class="card-news__list-item">
            <span class="card-news__list-item--bullet bg-color-secondary-noticias"></span>
            <a href="https://www.cartacapital.com.br/cartaexpressa/bolsonaro-defende-milton-ribeiro-em-meio-a-crise-no-mec-eu-boto-minha-cara-no-fogo-por-ele/" title="Bolsonaro defende Milton: 'Boto minha cara no fogo por ele'" id="card-64b0ae3442485ccd688c212e9d3865ebkzf9rrqj" class="metric-item card-news__list-item--link card-related-item" data-size="card-agrupador" data-reason="ef" data-type="S" data-channel-info="noticias.brasil.politica" data-source-name="Carta Capital" data-source-types="SRC,PRT" target="_blank" rel="noopener">Bolsonaro defende Milton: 'Boto minha cara no fogo por ele'</a>
        </li>




        <li class="card-news__list-item">
            <span class="card-news__list-item--bullet bg-color-secondary-noticias"></span>
            <a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/senado-tira-pressao-e-ministro-ribeiro-e-convidado-a-explicar-lobby-de-pastores,d35e84c8f756bc9e926c64a78abfb85d376i6y4u.html" title="Senado tira pressão e ministro Ribeiro é convidado a explicar lobby de pastores" id="card-d35e84c8f756bc9e926c64a78abfb85d376i6y4u" class="metric-item card-news__list-item--link card-related-item" data-size="card-agrupador" data-reason="ef" data-type="N" data-channel-info="noticias.brasil.politica" data-source-name="Estadão Conteúdo" data-source-types="SRC" target="_top">Senado tira pressão e ministro Ribeiro é convidado a explicar lobby de pastores</a>
        </li>
    </ul>


</div>        











<div id="card-8374c710f6ff7727a99e5d17a974626ajrngpsna" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="br.sports_estaduaissp" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="esportes.futebol.campeonato-paulista" title="Cássio salva, Corinthians vence nos pênaltis e vai para semi" data-source-name="Gazeta Esportiva" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/estaduais/campeonato-paulista/corinthians-sofre-mas-passa-para-as-semis-do-paulista-nos-penaltis-com-defesa-de-cassio,8374c710f6ff7727a99e5d17a974626ajrngpsna.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/25/des20220324014-1jig2v4f6azht.jpg" class="" alt="Cássio salva, Corinthians vence nos pênaltis e vai para semi" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/estaduais/campeonato-paulista/corinthians-sofre-mas-passa-para-as-semis-do-paulista-nos-penaltis-com-defesa-de-cassio,8374c710f6ff7727a99e5d17a974626ajrngpsna.html" class="card-news__text--hat color-esportes" target="_top">Campeonato Paulista </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/estaduais/campeonato-paulista/corinthians-sofre-mas-passa-para-as-semis-do-paulista-nos-penaltis-com-defesa-de-cassio,8374c710f6ff7727a99e5d17a974626ajrngpsna.html" target="_top">Cássio salva, Corinthians vence nos pênaltis e vai para semi</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>
        <script type="text/javascript">
        if(window.performance && window.performance.mark){
            window.performance.mark('AD_S1_START');
        }
        </script>
<div class="card card-ad card-ad-rect " data-ad-area="1" data-type="AD">
    <div style="" id="ad-table-editorial-table-1--wrapper"><div class="card-ad__content" id="ad-table-editorial-table-1" style="min-height: auto;" data-google-query-id="CNTs8aLa4PYCFdLGGAIdQI8FjQ"><div id="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_0__container__" style="border: 0pt none;"><iframe id="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_0" name="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360/s1_0" title="3rd party ad content" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" style="border: 0px none; vertical-align: bottom;" role="region" aria-label="Advertisement" tabindex="0" srcdoc="" data-google-container-id="3" data-load-complete="true" width="300" height="250" frameborder="0"></iframe></div></div></div>
    <div class="card-ad__title">Publicidade</div>
</div>    </div>
    <div class="table-editorial-1__line table-range-grid">











<div id="card-dc7acf14db69a10b2dd1dd8a53717835iut1oae8" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="br.sports_futebolinternacional" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="esportes.futebol.chile" title="Brasil goleia no Maracanã, segue invicto nas Eliminatórias e complica o Chile" data-source-name="Gazeta Esportiva" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/internacional/chile/brasil-goleia-no-maracana-segue-invicto-nas-eliminatorias-e-complica-o-chile,dc7acf14db69a10b2dd1dd8a53717835iut1oae8.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/112/112/smart/images.terra.com/2022/03/25/age20220324096-(1)-1h820ai0udwl3.jpg" alt="Brasil goleia no Maracanã, segue invicto nas Eliminatórias e complica o Chile" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/internacional/chile/brasil-goleia-no-maracana-segue-invicto-nas-eliminatorias-e-complica-o-chile,dc7acf14db69a10b2dd1dd8a53717835iut1oae8.html" class="card-news__text--hat color-esportes" target="_top">4 a 0 </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/internacional/chile/brasil-goleia-no-maracana-segue-invicto-nas-eliminatorias-e-complica-o-chile,dc7acf14db69a10b2dd1dd8a53717835iut1oae8.html" target="_top">Brasil goleia no Maracanã, segue invicto nas Eliminatórias e complica o Chile</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>










<div id="card-f5972e03d76f813b2df22ba035be94296fq9ux7i" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="br.news_eleicoes" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias.eleicoes" title="Datafolha: Bolsonaro avança, mas Lula ainda mantém liderança" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/datafolha-bolsonaro-avanca-mas-lula-ainda-mantem-lideranca,f5972e03d76f813b2df22ba035be94296fq9ux7i.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/112/112/smart/images.terra.com/2022/03/22/353175706-lula-e-bolsonaro-nova.jpg" alt="Datafolha: Bolsonaro avança, mas Lula ainda mantém liderança" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/datafolha-bolsonaro-avanca-mas-lula-ainda-mantem-lideranca,f5972e03d76f813b2df22ba035be94296fq9ux7i.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">corrida presidencial </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/datafolha-bolsonaro-avanca-mas-lula-ainda-mantem-lideranca,f5972e03d76f813b2df22ba035be94296fq9ux7i.html" target="_top">Datafolha: Bolsonaro avança, mas Lula ainda mantém liderança</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>










<div id="card-2d974a466143a0d9e8851b3f5914c805z96t4aqw" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="br.news_brasil" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias.brasil.cidades" title="Morador de rua diz não se arrepender de relação com mulher de personal" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/morador-de-rua-diz-nao-se-arrepender-de-relacao-com-mulher-de-personal,2d974a466143a0d9e8851b3f5914c805z96t4aqw.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/112/112/smart/images.terra.com/2022/03/24/givaldo-s1jgtkacgs3c.jpg" alt="Morador de rua diz não se arrepender de relação com mulher de personal" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/morador-de-rua-diz-nao-se-arrepender-de-relacao-com-mulher-de-personal,2d974a466143a0d9e8851b3f5914c805z96t4aqw.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">Agredido após flagra </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/morador-de-rua-diz-nao-se-arrepender-de-relacao-com-mulher-de-personal,2d974a466143a0d9e8851b3f5914c805z96t4aqw.html" target="_top">Morador de rua diz não se arrepender de relação com mulher de personal</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>










<div id="card-70f080f8b5f6e5c2f3aed03d9db630e76mfrnw0s" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="br.entertainment_blogsaladetv" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="diversao.tv" title="O que acontece se Bolsonaro não renovar a concessão da Globo" data-source-name="Blog Sala de TV" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/tv/o-que-acontece-se-bolsonaro-nao-renovar-a-concessao-da-globo,70f080f8b5f6e5c2f3aed03d9db630e76mfrnw0s.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/1200/0/660/112/112/images.terra.com/2022/03/24/01_globo-qxwm31or2uld.jpg" alt="O que acontece se Bolsonaro não renovar a concessão da Globo" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/tv/o-que-acontece-se-bolsonaro-nao-renovar-a-concessao-da-globo,70f080f8b5f6e5c2f3aed03d9db630e76mfrnw0s.html" class="card-news__text--hat color-diversao" target="_top">Tensão no ar </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/tv/o-que-acontece-se-bolsonaro-nao-renovar-a-concessao-da-globo,70f080f8b5f6e5c2f3aed03d9db630e76mfrnw0s.html" target="_top">O que acontece se Bolsonaro não renovar a concessão da Globo</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>    </div>
    <div class="table-editorial-1__line subject-modules table-range-grid">


<div class="card card-subject-modules" data-type="P" id="card-id-editorial-table-app">
    <div class="card-subject-modules__title">
        <a href="https://www.terra.com.br/esportes/" class="color-esportes" data-event-label="Esportes">Esportes</a>
        <div class="card-subject-modules__title--separator header-separator-color bg-color-esportes"></div>
    </div>

    











<div id="card-2a700b868e893fc715fdedbe2c349ce1vmj24dif" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="esportes.futebol.palmeiras" title="Definido! Palmeiras encara Bragantino na semi do Paulista" data-source-name="LANCE!" data-source-types="PRT">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/esportes/palmeiras/definido-palmeiras-encara-bragantino-na-semifinal-do-paulista-veja-data-e-horario,2a700b868e893fc715fdedbe2c349ce1vmj24dif.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/25/1857648734-623d0c4ccab95.jpeg" class="" alt="Definido! Palmeiras encara Bragantino na semi do Paulista" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/esportes/palmeiras/definido-palmeiras-encara-bragantino-na-semifinal-do-paulista-veja-data-e-horario,2a700b868e893fc715fdedbe2c349ce1vmj24dif.html" class="card-news__text--hat color-esportes" target="_top">Veja data e horário </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/esportes/palmeiras/definido-palmeiras-encara-bragantino-na-semifinal-do-paulista-veja-data-e-horario,2a700b868e893fc715fdedbe2c349ce1vmj24dif.html" target="_top">Definido! Palmeiras encara Bragantino na semi do Paulista</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>












<div id="card-ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="esportes.futebol" title="Galvão Bueno avisa que se despedirá da narração esportiva" data-source-name="Estadão Conteúdo" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/112/112/smart/images.terra.com/2022/03/24/470104756-1574368006453.jpg" alt="Galvão Bueno avisa que se despedirá da narração esportiva" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html" class="card-news__text--hat color-esportes" target="_top">Copa do Catar pode ser última </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html" target="_top">Galvão Bueno avisa que se despedirá da narração esportiva</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>












<div id="card-19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a" class="card card-news card-h-small card-h-small-border card-no-image  " data-size="card-horizontal-small-nopic" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="esportes.futebol.brasil" title="Tite é vaiado no Maracanã, mas Neymar é aplaudido" data-source-name="LANCE!" data-source-types="PRT">
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/esportes/brasil/tite-e-vaiado-em-escalacao-no-maracana-mas-neymar-e-aplaudido,19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a.html" class="card-news__text--hat color-esportes" target="_top">Seleção brasileira </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/esportes/brasil/tite-e-vaiado-em-escalacao-no-maracana-mas-neymar-e-aplaudido,19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a.html" target="_top">Tite é vaiado no Maracanã, mas Neymar é aplaudido</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div></div>
<div class="card card-subject-modules" data-type="P" id="card-id-editorial-table-app">
    <div class="card-subject-modules__title">
        <a href="https://www.terra.com.br/noticias/" class="color-noticias" data-event-label="Notícias">Notícias</a>
        <div class="card-subject-modules__title--separator header-separator-color bg-color-noticias"></div>
    </div>

    











<div id="card-e654075c64d93cb9ee55fd1efe664b2alb861m87" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias.brasil.politica" title="Casamento de Carlos Bolsonaro é cancelado, diz jornal" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/casamento-de-carlos-bolsonaro-e-cancelado-a-dois-dias-da-cerimonia,e654075c64d93cb9ee55fd1efe664b2alb861m87.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2021/09/01/494914798-a7904ea2b24b26957531a308ab31b5d8.jpg" class="" alt="Casamento de Carlos Bolsonaro é cancelado, diz jornal" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/casamento-de-carlos-bolsonaro-e-cancelado-a-dois-dias-da-cerimonia,e654075c64d93cb9ee55fd1efe664b2alb861m87.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">A dois dias da cerimônia </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/casamento-de-carlos-bolsonaro-e-cancelado-a-dois-dias-da-cerimonia,e654075c64d93cb9ee55fd1efe664b2alb861m87.html" target="_top">Casamento de Carlos Bolsonaro é cancelado, diz jornal</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>












<div id="card-1a44ad6516c4aef2299027a3ab68688a1anegrqk" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="S" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias.brasil" title="Mulher instalou câmeras de segurança em casa antes de ser morta" data-source-name="Mais Goiás" data-source-types="PRT">
    <a href="https://www.maisgoias.com.br/mulher-instalou-cameras-de-seguranca-em-casa-antes-de-ser-morta/?utm_source=terra_capa&amp;utm_medium=referral" class="card-news__image" target="_blank" rel="noopener">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/276/276/32/0/112/112/images.terra.com/2022/03/24/883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg" alt="Mulher instalou câmeras de segurança em casa antes de ser morta" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.maisgoias.com.br/mulher-instalou-cameras-de-seguranca-em-casa-antes-de-ser-morta/" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_blank" rel="noopener">Noivo é suspeito <span class="icon-solid icon-arrow-up icon-rotate-45"></span></a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.maisgoias.com.br/mulher-instalou-cameras-de-seguranca-em-casa-antes-de-ser-morta/?utm_source=terra_capa&amp;utm_medium=referral" target="_blank" rel="noopener">Mulher instalou câmeras de segurança em casa antes de ser morta</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>












<div id="card-4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf" class="card card-news card-h-small card-h-small-border card-no-image  " data-size="card-horizontal-small-nopic" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias" title="Jovem denuncia carcereiro por estupro em delegacia de SP" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/jovem-denuncia-carcereiro-de-estupro-em-delegacia-de-barueri-sp,4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">Caso em Barueri </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/jovem-denuncia-carcereiro-de-estupro-em-delegacia-de-barueri-sp,4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf.html" target="_top">Jovem denuncia carcereiro por estupro em delegacia de SP</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div></div>
<div class="card card-subject-modules" data-type="P" id="card-id-editorial-table-app">
    <div class="card-subject-modules__title">
        <a href="https://www.terra.com.br/diversao/" class="color-diversao" data-event-label="Entretê">Entretê</a>
        <div class="card-subject-modules__title--separator header-separator-color bg-color-diversao"></div>
    </div>

    











<div id="card-31437cc7081d8c016b2845d453248ea4l4ngcfw4" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="diversao.tv" title="Claudete Troiano revela mágoa com a Band após prisão da filha" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/claudete-troiano-revela-magoa-com-a-band-apos-prisao-da-filha,31437cc7081d8c016b2845d453248ea4l4ngcfw4.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/24/claudete-sobs518d290w.PNG" class="" alt="Claudete Troiano revela mágoa com a Band após prisão da filha" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/claudete-troiano-revela-magoa-com-a-band-apos-prisao-da-filha,31437cc7081d8c016b2845d453248ea4l4ngcfw4.html" class="card-news__text--hat color-diversao" target="_top">Não teve espaço na TV </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/claudete-troiano-revela-magoa-com-a-band-apos-prisao-da-filha,31437cc7081d8c016b2845d453248ea4l4ngcfw4.html" target="_top">Claudete Troiano revela mágoa com a Band após prisão da filha</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>












<div id="card-9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil" class="card card-news card-h-small  card-has-image card-has-stamp " data-size="card-horizontal-small" data-type="V" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="diversao.tv" title="Faustão frustra e vive momento tenso na Band; veja debate" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/244/244/265/55/112/112/images.terra.com/2022/03/23/01-u7raobu7mlba.png" alt="Faustão frustra e vive momento tenso na Band; veja debate" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html" class="card-news__text--hat color-diversao" target="_top">Audiência baixa </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html" target="_top">Faustão frustra e vive momento tenso na Band; veja debate</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">
            <a class="card-news__video" href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html" target="_top">
                <span class="icon-solid icon-16 icon-play icon-color-white"></span>
            </a>



        </div>
    </div>
</div>












<div id="card-7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz" class="card card-news card-h-small card-h-small-border card-no-image  " data-size="card-horizontal-small-nopic" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="diversao.tv" title="Lula quer que Globo e Bonner peçam desculpas a ele no 'JN'" data-source-name="Blog Sala de TV" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/lula-quer-que-globo-e-bonner-pecam-desculpas-a-ele-no-jn,7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz.html" class="card-news__text--hat color-diversao" target="_top">Retratação pública </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/diversao/tv/lula-quer-que-globo-e-bonner-pecam-desculpas-a-ele-no-jn,7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz.html" target="_top">Lula quer que Globo e Bonner peçam desculpas a ele no 'JN'</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div></div>
<div class="card card-subject-modules" data-type="P" id="card-id-editorial-table-app">
    <div class="card-subject-modules__title">
        <a href="https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/" class="color-vidaeestilo" data-event-label="Vida e Estilo">Vida e Estilo</a>
        <div class="card-subject-modules__title--separator header-separator-color bg-color-vidaeestilo"></div>
    </div>

    











<div id="card-35fb64bab6c966258db83412207a1a7e3ownd6dp" class="card card-news card-h  flex-1024-card-ha card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="comunidade.visao-do-corre.pega-a-visao" title="Mulher que viveu 23 anos com Catra leva feminismo às favelas" data-source-name="ANF" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/pega-a-visao/mulher-que-viveu-23-anos-com-catra-leva-feminismo-as-favelas,35fb64bab6c966258db83412207a1a7e3ownd6dp.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/23/catra-1jetbm4fri1y9.JPG" class="" alt="Mulher que viveu 23 anos com Catra leva feminismo às favelas" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/pega-a-visao/mulher-que-viveu-23-anos-com-catra-leva-feminismo-as-favelas,35fb64bab6c966258db83412207a1a7e3ownd6dp.html" class="card-news__text--hat color-vidaeestilo" target="_top">Viúva do 'rei do funk' </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/pega-a-visao/mulher-que-viveu-23-anos-com-catra-leva-feminismo-as-favelas,35fb64bab6c966258db83412207a1a7e3ownd6dp.html" target="_top">Mulher que viveu 23 anos com Catra leva feminismo às favelas</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>












<div id="card-4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be" class="card card-news card-h-small  card-has-image  " data-size="card-horizontal-small" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="noticias.brasil" title="Jovens podem tirar título de eleitor até 4 de maio" data-source-name="Redação Terra" data-source-types="SRC">
    <a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html" class="card-news__image" target="_top">
        <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/112/112/smart/images.terra.com/2022/03/17/foto-2-ure3iq526hio.jpg" alt="Jovens podem tirar título de eleitor até 4 de maio" loading="lazy" decoding="async">
    </a>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html" class="card-news__text--hat color-vidaeestilo" target="_top">Veja passo a passo </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html" target="_top">Jovens podem tirar título de eleitor até 4 de maio</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div>












<div id="card-b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo" class="card card-news card-h-small card-h-small-border card-no-image  " data-size="card-horizontal-small-nopic" data-type="N" data-tgmkey="" data-reason="ef" data-reason-detail="," data-reason-score="" data-channel-info="nos.midia-india" title="Rio contaminado por mercúrio coloca em risco população Munduruku" data-source-name="Mídia Índia" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/nos/midia-india/rio-contaminado-por-mercurio-coloca-em-risco-populacao-munduruku,b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo.html" class="card-news__text--hat color-vidaeestilo" target="_top">Por atividades de garimpos </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/nos/midia-india/rio-contaminado-por-mercurio-coloca-em-risco-populacao-munduruku,b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo.html" target="_top">Rio contaminado por mercúrio coloca em risco população Munduruku</a></h2>
        
        <div class="card-news__tags">



        </div>
    </div>
</div></div>        
    <div id="ad-floater" class="ad-floater hide" style="display: none;"></div></div>
<div id="app-t360-editorial-apps" class="table-news zaz-app-t360-editorial-apps table-editorial-1__line table-range-grid" data-position="2" data-area="EDITORIAL-TABLE" data-type="PARTIAL" data-area-ad="2" data-set-viewable="true">
        

<div class="card card-app app-1419475  loading-app app-horoscope show" id="app-1419475" data-type="A" data-app-name="app.t360.horoscope" data-render-type="backend" data-id="1419475" data-reason="ea" data-ga-label="app.t360.horoscope - [Horóscopo]" title="Horóscopo" data-source-name="APP">
<div class="app-horoscope__mosaic show">
    <header class="app-horoscope__mosaic--header">Horóscopo</header>
    <ul class="app-horoscope__mosaic--list">
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Áries" class="icon-32 icon-solid icon-aries" data-action="open-sign" data-action-param="aries">Áries</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Áries</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Touro" class="icon-32 icon-solid icon-taurus" data-action="open-sign" data-action-param="taurus">Touro</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Touro</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Gêmeos" class="icon-32 icon-solid icon-gemini" data-action="open-sign" data-action-param="gemini">Gêmeos</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Gêmeos</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Câncer" class="icon-32 icon-solid icon-cancer" data-action="open-sign" data-action-param="cancer">Câncer</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Câncer</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Leão" class="icon-32 icon-solid icon-leo" data-action="open-sign" data-action-param="leo">Leão</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Leão</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Virgem" class="icon-32 icon-solid icon-virgo" data-action="open-sign" data-action-param="virgo">Virgem</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Virgem</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Libra" class="icon-32 icon-solid icon-libra" data-action="open-sign" data-action-param="libra">Libra</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Libra</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Escorpião" class="icon-32 icon-solid icon-scorpio" data-action="open-sign" data-action-param="scorpio">Escorpião</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Escorpião</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Sagitário" class="icon-32 icon-solid icon-sagittarius" data-action="open-sign" data-action-param="sagittarius">Sagitário</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Sagitário</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Capricórnio" class="icon-32 icon-solid icon-capricorn" data-action="open-sign" data-action-param="capricorn">Capricórnio</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Capricórnio</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Aquário" class="icon-32 icon-solid icon-aquarius" data-action="open-sign" data-action-param="aquarius">Aquário</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Aquário</span>
        </li>
        <li class="app-horoscope__mosaic--list__item">
            <buttom title="Peixes" class="icon-32 icon-solid icon-pisces" data-action="open-sign" data-action-param="pisces">Peixes</buttom>
            <span class="app-horoscope__mosaic--list__item__text">Peixes</span>
        </li>
    </ul>
</div></div>        

<div class="card card-app app-1419476  loading-app" id="app-1419476" data-type="A" data-app-name="app.t360.teams" data-render-type="backend" data-id="1419476" data-reason="ea" data-ga-label="app.t360.teams - [Clubes] Brasileiro Série A - 256" title="Futebol" data-source-name="APP">
    <div class="app-teams">
        <header class="app-teams__header">
            <div class="app-teams__header__title"><a class="app-teams__header__title__link" target="_top" href="https://www.terra.com.br/esportes/futebol/">Campeonato Brasileiro</a></div>
            <nav class="app-teams__header__menu"><li class="app-teams__header__item"><span class="app-teams__button" data-id="256"> Série A </span></li><li class="app-teams__header__item"><span class="is-disabled app-teams__button" data-id="257"> Série B </span></li></nav>
        </header>
        <div class="app-teams__content"></div>
    </div>
</div>        

<div class="card card-app app-1456284  loading-app" id="app-1456284" data-type="A" data-app-name="app.t360.weather" data-render-type="backend" data-id="1456284" data-reason="ea" data-ga-label="app.t360.weather - [Clima]" title="Clima" data-source-name="APP">
</div><div class="card card-ad card-ad-rect " data-ad-area="2" data-type="AD">
    <div class="card-ad__content" id="ad-app-t360-editorial-apps-1"></div>
    <div class="card-ad__title">Publicidade</div>
</div></div>
</div>

<script>
	if(window.performance && window.performance.mark){
		window.performance.mark('finishTable');
	}
</script><noscript>Script de configurações de app</noscript>



<div class="table-news table-range-flex table-app-t360-sva-bar" data-type="TABLE-APP" id="table-app-t360-sva-bar" data-id="table-app-t360-sva-bar" data-app-name="app.t360.svaBar" data-app-data="{&quot;name&quot;:&quot;app.t360.svaBar&quot;}" data-type-render="backend" data-set-viewable="true">
    <div class="t360-sva-bar">
        <div class="t360-sva-bar__logo t360-sva-bar__list__item__link--pf">
            <span class="icon icon-150">
                <a href="https://www.terraempresas.com.br/?utm_source=terra%20360&amp;utm_medium=barra%20central&amp;utm_campaign=todos-servicos&amp;utm_term=pos-01&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank"></a>
            </span>
        </div>
        <ul class="t360-sva-bar__list">
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://www.terraempresas.com.br/loja-virtual/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=loja-virtual_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-01&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Loja Virtual" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Loja Virtual
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://servicos.terra.com.br/cursos-online/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=cursos-online_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-02&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Cursos Online" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Cursos Online
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://www.terraempresas.com.br/construtor-sites/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=construtor-de-sites_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-03&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Construtor de Sites" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pj">
                    Construtor de Sites
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://servicos.terra.com.br/curso-de-ingles/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=curso-de-ingles_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-04&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Curso de Inglês" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Curso de Inglês
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://servicos.terra.com.br/mail-gigante/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=mail-gigante_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-05&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Mail Gigante" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Mail Gigante
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://www.terraempresas.com.br/terra-ads/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=terra-ads_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-06&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Terra Ads" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Terra Ads
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://servicos.terra.com.br/backup/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=backup_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-07&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Backup" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Backup
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://www.terraempresas.com.br/email-profissional/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=mail-profissional_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-08&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Mail Profissional" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Mail Profissional
                </a>
            </li>
            <li class="t360-sva-bar__list__item">
                <a href="https://servicos.terra.com.br/antivirus/?utm_source=terra&amp;utm_medium=espaco-fixo&amp;utm_campaign=antivirus_produto&amp;utm_content=barra-central&amp;utm_term=pos-09&amp;cdConvenio=CVTR00002055" target="_blank" data-gtm-event-label="Antivírus" class="t360-sva-bar__list__item__link t360-sva-bar__list__item__link--pf">
                    Antivírus
                </a>
            </li>
        </ul>
    </div>

</div>
<div class="table-ad table-ad-editorial-1 ad-get-size" data-type="AD">
    <div id="ad-full-app-t360-editorial-apps" class="table-ad__full"></div>
</div>








<div class="table-news special-coverage table-range-flex" data-type="NEWS" data-position="3" data-area="SPECIAL-COVERAGE - Rússia x Ucrânia" id="table-1487250" data-id="1487250" data-app-name="app.t360.specialCoverage" data-type-ad="STICK" data-area-ad="scoverage" data-set-viewable="true">
    <div class="special-coverage__header ">
                <span class="special-coverage__header__title color-default">RÚSSIA X UCRÂNIA</span>
        <div class="special-coverage__header__separator bg-color-default"></div>
        <div class="special-coverage__header__menu-wrapper">
            <ul class="special-coverage__header__menu color-default js-special-coverage-header-menu"></ul>
        </div>
    </div>
    <div class="special-coverage__content table-range-grid special-coverage__content--4">












<div id="card-82e60b0a955adf658e0bb60b1b095799knp421iy" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="br.news_mundo" data-reason="cs" data-reason-detail="" data-reason-score="" data-channel-info="noticias.mundo" title="Otan envia 40 mil soldados para fronteira da Ucrânia" data-source-name="Estadão Conteúdo" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/otan-envia-40-mil-soldados-para-fronteira-da-ucrania,82e60b0a955adf658e0bb60b1b095799knp421iy.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/2896/1944/787/1021/306/168/images.terra.com/2022/03/24/2022-03-24t101523z_519667218_rc2y8t9e5053_rtrmadp_3_ukraine-crisis-nato-qxnstpcm2mgm.JPG" class="" alt="Otan envia 40 mil soldados para fronteira da Ucrânia" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/otan-envia-40-mil-soldados-para-fronteira-da-ucrania,82e60b0a955adf658e0bb60b1b095799knp421iy.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">Ação preventiva </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/otan-envia-40-mil-soldados-para-fronteira-da-ucrania,82e60b0a955adf658e0bb60b1b095799knp421iy.html" target="_top">Otan envia 40 mil soldados para fronteira da Ucrânia</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>
                    











<div id="card-43c175527b71c0b763c5a7e5b199fb43cuwhm2u8" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="N" data-tgmkey="br.news_mundo" data-reason="cs" data-reason-detail="" data-reason-score="" data-channel-info="noticias.mundo" title="Como sobrevivi a bomba de 500 kg que atingiu teatro de Mariupol" data-source-name="BBC News Brasil" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/como-sobrevivi-a-bomba-de-500-kg-que-atingiu-teatro-de-mariupol,43c175527b71c0b763c5a7e5b199fb43cuwhm2u8.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/24/311989984-123835545976maria.jpg" class="" alt="Como sobrevivi a bomba de 500 kg que atingiu teatro de Mariupol" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/como-sobrevivi-a-bomba-de-500-kg-que-atingiu-teatro-de-mariupol,43c175527b71c0b763c5a7e5b199fb43cuwhm2u8.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">Voluntária na Cruz Vermelha </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/noticias/mundo/como-sobrevivi-a-bomba-de-500-kg-que-atingiu-teatro-de-mariupol,43c175527b71c0b763c5a7e5b199fb43cuwhm2u8.html" target="_top">Como sobrevivi a bomba de 500 kg que atingiu teatro de Mariupol</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>                    











<div id="card-fafbde4e8cf82bb26362d4c9db530b36adzfyk2t" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="S" data-tgmkey="br.cobranded_cartacapital" data-reason="cs" data-reason-detail="" data-reason-score="" data-channel-info="noticias.mundo" title="Putin cometeu um &quot;grave erro&quot; ao invadir a Ucrânia, diz Otan" data-source-name="Carta Capital" data-source-types="SRC,PRT">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.cartacapital.com.br/mundo/putin-cometeu-um-grave-erro-ao-invadir-a-ucrania-afirma-secretario-geral-da-otan/?utm_source=terra_capa&amp;utm_medium=referral" target="_blank" rel="noopener">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/24/1168362454-000326l7gh.jpg" class="" alt="Putin cometeu um &quot;grave erro&quot; ao invadir a Ucrânia, diz Otan" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.cartacapital.com.br/mundo/putin-cometeu-um-grave-erro-ao-invadir-a-ucrania-afirma-secretario-geral-da-otan/" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_blank" rel="noopener">1 mês de guerra <span class="icon-solid icon-arrow-up icon-rotate-45"></span></a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.cartacapital.com.br/mundo/putin-cometeu-um-grave-erro-ao-invadir-a-ucrania-afirma-secretario-geral-da-otan/?utm_source=terra_capa&amp;utm_medium=referral" target="_blank" rel="noopener">Putin cometeu um "grave erro" ao invadir a Ucrânia, diz Otan</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">



    </div>
</div>                    











<div id="card-02a2d9d7118f44c7e500b30d60f81292ogbl42df" class="card card-news card-h  card-has-image" data-size="card-horizontal" data-type="V" data-tgmkey="br.nos" data-reason="cs" data-reason-detail="" data-reason-score="" data-channel-info="nos.opiniao.marcia-rocha" title="Guerra na Ucrânia expõe falta de direitos LGBTQIA+" data-source-name="Redação Nós" data-source-types="SRC">
    <div class="card-news__image">
        <a href="https://www.terra.com.br/nos/opiniao/marcia-rocha/videos/guerra-na-ucrania-expoe-falta-de-direitos-lgbtqia,02a2d9d7118f44c7e500b30d60f81292ogbl42df.html" target="_top">
            <img src="https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/306/168/smart/images.terra.com/2022/03/23/thumb_nos_marcia-rocha_ep-1h84rm66a8oqc.4" class="" alt="Guerra na Ucrânia expõe falta de direitos LGBTQIA+" loading="lazy" decoding="async">
        </a>
    </div>
    <div class="card-news__text">
        <div class="card-news__text--container">
                <h3><a href="https://www.terra.com.br/nos/opiniao/marcia-rocha/videos/guerra-na-ucrania-expoe-falta-de-direitos-lgbtqia,02a2d9d7118f44c7e500b30d60f81292ogbl42df.html" class="card-news__text--hat color-noticias" target="_top">Coluna da Marcia Rocha </a></h3>
        </div>
        <h2><a class="card-news__text--title main-url" href="https://www.terra.com.br/nos/opiniao/marcia-rocha/videos/guerra-na-ucrania-expoe-falta-de-direitos-lgbtqia,02a2d9d7118f44c7e500b30d60f81292ogbl42df.html" target="_top">Guerra na Ucrânia expõe falta de direitos LGBTQIA+</a></h2>
    </div>
    
    <div class="card-news__tags">
        <a class="card-news__video" href="https://www.terra.com.br/nos/opiniao/marcia-rocha/videos/guerra-na-ucrania-expoe-falta-de-direitos-lgbtqia,02a2d9d7118f44c7e500b30d60f81292ogbl42df.html" target="_top">
            <span class="icon-solid icon-16 icon-play icon-color-white"></span>
        </a>



    </div>
</div>    </div>
</div>

</div>

<script type="text/javascript">
/***** FEED TAGMAN-TGMKEYS ****/
var tempTgm = [["br.lifestyle_saudebucal", "br.lifestyle_alimentacaoinfantil", "br.lifestyle_tratamentodentais", "br.lifestyle_diadasmaes", "br.lifestyle_infantil", "br.lifestyle_boahigieneoral", "br.lifestyle_estagiosdavida", "br.lifestyle_atualidades", "br.lifestyle_problemascomuns", "br.lifestyle_condicoesmedicas", "br.lifestyle_branqueamento", "br.lifestyle_mauhalito", "br.lifestyle_sensibilidade", "br.economy_blackfriday", "br.economy_dinheironobolso", "br.conteudopublicitario_realize", "br.conteudopublicitario_mapfreseg"]];
if(tempTgm.length > 0){
	window.tgmkeys = tempTgm[0];
}else{
	window.tgmkeys = [];
}
var tagmanAreas = [{"s0_altura_minima": "90", "s0_altura_minima_mobile": "50", "t360.home": {"web": {"areas": {"1": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 250, "full_width": 970, "full_height": 250, "type": "rect"}]}, "2": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 250, "full_width": "parallax", "full_height": "parallax", "type": "rect"}]}, "3": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 600, "full_width": 970, "full_height": 250, "type": "vert"}]}}, "viewport_max": 3, "viewport_order": [2, 3, 2, 1]}, "mob": {"areas": {"1": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 250, "full_width": 320, "full_height": 50, "type": "rect"}]}, "2": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 600, "type": "vert"}]}, "3": {"cards": [{"card_width": 300, "card_height": 250, "type": "rect"}]}}, "viewport_max": 3, "viewport_order": [3]}}, "home": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"full": true}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}], "full": true}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}, "subject": {"home": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"full": true}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}], "full": true}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}}, "media_service": {"home": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}]}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}, "article": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"full": true}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}], "full": true}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}}, "premium": {"home": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"full": true}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}], "full": true}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}, "article": {"areas": {"1": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}, "2": {"full": true}, "3": {"cards": [{"height": 600, "width": 300}], "full": true}, "4": {"cards": [{"height": 250, "width": 300}]}}, "viewport_max": 4, "viewport_order": [4, 2, 3, 4]}}}];
if(tagmanAreas.length > 0){
	tagmanAreas = tagmanAreas[0];
}else{
	tagmanAreas = [];
}
zaz.use(function(pkg){
	pkg.context.page.set("timelineApps", {"id-editorial-table-app": {"id": "id-editorial-table-app", "name": "app.t360.editorialTable", "items": [{"cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "2d19f517cd779310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "label": "Esportes", "path": "Brasil.esportes", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "esp", "orderWeb": "1", "subjectModule": "true"}, "date": "2022-03-24 22:59:31 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1470022", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"ampURL": "https://www.terra.com.br/amp/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html", "breadCrumb": ["04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "2d19f517cd779310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "label": "Copa do Catar pode ser \u00faltima", "path": "Brasil.esportes.futebol", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": "Tudo sobre Futebol no Terra: clubes, jogos ao vivo, Brasileir\u00e3o, Copa do Brasil, campeonatos estaduais, Copa 2014, Libertadores e Futebol Europeu. Fotos, v\u00eddeos, tabelas, classifica\u00e7\u00e3o, artilheiros e mais.", "display": null, "id": "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "idMenu": "esp-futb", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Futebol", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.esportes.futebol", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.esportes.futebol", "metricsSiteId": null, "name": "Futebol", "originalPath": "/Brasil/Esportes/Futebol", "path": "Brasil.esportes.futebol", "site": "Brasil", "terratv": 4191, "tgmKey": "br.sports_futebol", "title": "Futebol: Jogos Ao Vivo, Brasileir\u00e3o, Libertadores, Europeu e tudo sobre seu time - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 15:28:16 -0300", "fullTitle": "Galv\u00e3o Bueno avisa que se despedir\u00e1 da narra\u00e7\u00e3o esportiva", "id": "ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce", "image": {"alt": "470104756-1574368006453.jpg Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/TV Globo / Estad\u00e3o", "author": "Divulga\u00e7\u00e3o/TV Globo", "caption": "470104756-1574368006453.jpg", "creationDate": "2022-03-24 15:28:15 -0300", "height": 524, "horizontalCrop": null, "id": "21054c78b027ba8d89001e69cc42fa260cg2sw8d", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "470104756-1574368006453.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/470104756-1574368006453.jpg", "source": {"audience": "estadaoconteudo", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publicName": "Estad\u00e3o", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/470104756-1574368006453.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 932}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 22:48:46 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html", "source": {"audience": "estadaoconteudo", "description": null, "icon": {"id": "7b7a1cc6a4d289ccd8b6cd5cc1bace9cyzvch8eu", "originalURL": "images.terra.com/2018/11/20/estadao.png", "url": "http://images.terra.com/2018/11/20/estadao.png"}, "id": "0d80799996d9629de4177e27c58ddc258as1zt8m", "image": {"alt": "Estadao Conteudo.jpg Foto: Divulga\u00e7\u00e3o", "author": null, "caption": "Estadao Conteudo.jpg", "creationDate": "2018-06-04 10:30:45 -0300", "height": 357, "horizontalCrop": null, "id": "5b5fbb5b4f2d3a84667ca43fe508e0e6e587127w", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "estadao-conteudo.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2018/06/04/estadao-conteudo.jpg", "source": {"audience": "divulgacao", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Divulga\u00e7\u00e3o", "publicName": "Divulga\u00e7\u00e3o", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2018/06/04/estadao-conteudo.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 2218}, "keywords": null, "name": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publicName": "Estad\u00e3o", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Galv\u00e3o Bueno avisa que se despedir\u00e1 da narra\u00e7\u00e3o esportiva", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/galvao-bueno-avisa-que-vai-se-despedir-da-narracao-esportiva-e-ve-copa-do-catar-como-ultima,ab401f0321f4587c00c289dcfd165d78jiepecce.html"}, {"ampURL": "https://www.terra.com.br/amp/esportes/brasil/tite-e-vaiado-em-escalacao-no-maracana-mas-neymar-e-aplaudido,19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a.html", "breadCrumb": ["3c3c17ea2b98a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "afa9280af150acfe65477a86ec056f3dxns5uqbe", "2d19f517cd779310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "adeaf180377ad310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "b904ab04792ad310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "04d1b3f715879310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "029bb8e87798a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "686ab3fef73158a5407013d38cb24199ekooRCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "adeaf180377ad310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Sele\u00e7\u00e3o brasileira", "path": "Brasil.esportes.futebol.equipes.selecoes.brasil", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": "Saiba tudo sobre a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira em amistosos ou campeonatos oficiais. Acompanhe as not\u00edcias, tabela, escala\u00e7\u00e3o, jogos e mais.", "display": null, "id": "adeaf180377ad310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "esp-futb-sele", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.esportes.futebol", "terra_info_channeldetail": "Brasil"}, "metricsChannel": "br.esportes.futebol", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Esportes/Futebol/Equipes/Sele\u00e7\u00f5es/Brasil", "path": "Brasil.esportes.futebol.equipes.selecoes.brasil", "site": "Brasil", "terratv": 5577, "tgmKey": "br.sports_sigaaselecao", "title": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira: jogos, tabelas, not\u00edcias, fotos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/brasil/"}, {"channels": null, "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre Flamengo. Confira o hor\u00e1rio dos jogos, fotos, estat\u00edstica da temporada e um pouco da hist\u00f3ria do seu time de futebol favorito.", "display": null, "id": "3c3c17ea2b98a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "esp-flam", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Flamengo", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.esportes.futebol", "terra_info_channeldetail": "flamengo"}, "metricsChannel": "br.esportes.futebol", "metricsSiteId": null, "name": "Flamengo", "originalPath": "/Brasil/Esportes/Futebol/Equipes/Flamengo", "path": "Brasil.esportes.futebol.equipes.flamengo", "site": "Brasil", "terratv": 5162, "tgmKey": "br.sports_flamengo", "title": "Flamengo: que horas joga o Flamengo, not\u00edcias, estat\u00edsticas e fotos - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/flamengo/"}, {"channels": null, "description": "Acompanhe a cobertura do Lance! sobre futebol e outros esportes no Terra. Not\u00edcias, resultados dos jogos e mais.", "display": null, "id": "686ab3fef73158a5407013d38cb24199ekooRCRD", "idMenu": "esp-lann", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "LANCE!", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.esportes.esportes", "terra_info_channeldetail": "lance"}, "metricsChannel": "br.esportes.esportes", "metricsSiteId": null, "name": "Lance", "originalPath": "/Brasil/parceiros/Lance", "path": "Brasil.parceiros.lance", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.cobranded_lance", "title": "Lance!: futebol brasileiro e internacional, lutas, v\u00f4lei e mais esportes - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 20:48:24 -0300", "fullTitle": "Tite \u00e9 vaiado no Maracan\u00e3, mas Neymar \u00e9 aplaudido", "id": "19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a", "image": {"alt": "1082127965-623ba0fd74cba.jpeg Foto: Lance!", "author": null, "caption": "1082127965-623ba0fd74cba.jpeg", "creationDate": "2022-03-24 20:48:23 -0300", "height": 572, "horizontalCrop": null, "id": "8660cdd7c07d0b30582d4c61dfa3d325p43uoqfg", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "1082127965-623ba0fd74cba.jpeg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/1082127965-623ba0fd74cba.jpeg", "source": {"audience": "lance", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "LANCE!", "publicName": "Lance!", "tgmKey": null, "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/"}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/1082127965-623ba0fd74cba.jpeg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 846}, "paidContent": false, "locations": [{"city": "Rio de Janeiro", "country": "br", "countryName": "Brasil", "id": null, "latitude": "-22.9110137", "longitude": "-43.2093727", "state": "Rio de Janeiro", "type": null}], "publishedDate": "2022-03-24 21:18:04 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/esportes/brasil/tite-e-vaiado-em-escalacao-no-maracana-mas-neymar-e-aplaudido,19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a.html", "source": {"audience": "lance", "description": null, "icon": {"id": "372e6f6bf70dd896bc5cc25a56dce3d70mfxup08", "originalURL": "images.terra.com/2018/11/22/lancenew.png", "url": "http://images.terra.com/2018/11/22/lancenew.png"}, "id": "50225e57441a7846cc813df037a337247ipnRCRD", "image": {"alt": "selo_lance!_terra_2.png Foto: terra", "author": null, "caption": "selo_lance!_terra_2.png", "creationDate": "2015-06-09 18:09:07 -0300", "height": 41, "horizontalCrop": null, "id": "13deb1e84dba7e999109de623e3ea04ayzlnRCRD", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "selolanceterra2.png", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2015/06/09/selolanceterra2.png", "source": {"audience": "terra", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "terra", "publicName": "terra", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2015/06/09/selolanceterra2.png", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 103}, "keywords": null, "name": "LANCE!", "partner": true, "publicName": "Lance!", "tgmKey": "cobranded_lance", "types": ["PRT"], "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/"}, "subTitle": null, "title": "Tite \u00e9 vaiado no Maracan\u00e3, mas Neymar \u00e9 aplaudido", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/brasil/tite-e-vaiado-em-escalacao-no-maracana-mas-neymar-e-aplaudido,19eea55310d450ea217683a7e16a6bdasnl6er5a.html"}], "label": "M\u00d3DULO: Esportes", "logo": null, "name": "GROUP", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": "br.sports", "time": 1648173571000, "title": "M\u00d3DULO: Esportes", "type": "P", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/"}, {"cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Not\u00edcias", "path": "Brasil.noticias", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not", "orderWeb": "1", "subjectModule": "true"}, "date": "2022-03-24 20:30:21 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1484238", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"breadCrumb": ["afa9280af150acfe65477a86ec056f3dxns5uqbe", "7bf11274f897fb327faf682389f8e0966ex542df", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Noivo \u00e9 suspeito", "path": "Brasil.noticias.brasil", "url": null}, "category": "S", "channels": [{"channels": null, "description": null, "display": null, "id": "7bf11274f897fb327faf682389f8e0966ex542df", "idMenu": "MaisGoias", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Mais Goi\u00e1s", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Mais Goi\u00e1s", "originalPath": "/Brasil/parceiros/Mais Goi\u00e1s", "path": "Brasil.parceiros.mais-goias", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.xx", "title": null, "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/mais-goias/"}, {"channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "display": null, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Brasil", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "site": "Brasil", "terratv": 4194, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 07:07:14 -0300", "fullTitle": "Mulher instalou c\u00e2meras de seguran\u00e7a em casa antes de ser morta", "id": "1a44ad6516c4aef2299027a3ab68688a1anegrqk", "image": {"alt": "883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg Foto: Mais Goi\u00e1s", "author": null, "caption": "883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg", "creationDate": "2022-03-24 07:07:13 -0300", "height": 275, "horizontalCrop": null, "id": "f9e31dbd81624eb276f32791ce4836ac8i43bqv9", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg", "source": {"audience": "maisgoias", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Mais Goi\u00e1s", "publicName": "Mais Goi\u00e1s", "tgmKey": null, "url": "https://www.maisgoias.com.br/"}, "squareCrop": "/276/276/32/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/883159028-4ee94fad-62b844a0-9ded-4072-82b4-92db0fc6201b.jpeg", "verticalCrop": "/183/276/66/0/", "wideCrop": null, "width": 488}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 07:07:14 -0300", "socialURL": "https://www.maisgoias.com.br/mulher-instalou-cameras-de-seguranca-em-casa-antes-de-ser-morta/", "source": {"audience": "maisgoias", "description": null, "icon": {"id": "52a566d9f98609ae58d07a7ccef366c7jgdnxni9", "originalURL": "images.terra.com/2022/01/10/microsoftteams-image-(1).png", "url": "http://images.terra.com/2022/01/10/microsoftteams-image-(1).png"}, "id": "b16792b33864e78b4106944d6532a55dizzjm1lc", "image": null, "keywords": null, "name": "Mais Goi\u00e1s", "partner": true, "publicName": "Mais Goi\u00e1s", "tgmKey": null, "types": ["PRT"], "url": "https://www.maisgoias.com.br/"}, "subTitle": null, "title": "Mulher instalou c\u00e2meras de seguran\u00e7a em casa antes de ...", "url": "https://www.maisgoias.com.br/mulher-instalou-cameras-de-seguranca-em-casa-antes-de-ser-morta/?utm_source=terra_capa&utm_medium=referral"}, {"ampURL": "https://www.terra.com.br/amp/noticias/jovem-denuncia-carcereiro-de-estupro-em-delegacia-de-barueri-sp,4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf.html", "breadCrumb": ["187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Caso em Barueri", "path": "Brasil.noticias", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": "As \u00faltimas not\u00edcias e fotos do Brasil e do mundo, pol\u00edtica, informa\u00e7\u00f5es sobre tr\u00e2nsito, acidentes, previs\u00e3o do tempo, vestibular e muito mais.", "display": null, "id": "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "not", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Not\u00edcias", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.noticias", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.noticias", "metricsSiteId": null, "name": "Not\u00edcias", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias", "path": "Brasil.noticias", "site": "Brasil", "terratv": 4006, "tgmKey": "br.news", "title": "Not\u00edcias do Brasil, mundo, clima, tecnologia, ci\u00eancias, educa\u00e7\u00e3o e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 18:17:26 -0300", "fullTitle": "Jovem denuncia carcereiro por estupro em delegacia de SP", "id": "4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf", "image": {"alt": "jovem.png Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o | Record TV", "author": null, "caption": "jovem.png", "creationDate": "2022-03-24 17:47:14 -0300", "height": 540, "horizontalCrop": null, "id": "c1c90d8640c516f2d524eb925c210594gfq18oir", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "jovem.png", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/jovem-ublvbvpnz5us.png", "source": {"audience": "reproducao|recordtv", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reprodu\u00e7\u00e3o | Record TV", "publicName": "Reprodu\u00e7\u00e3o | Record TV", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/jovem-ublvbvpnz5us.png", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 959}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 20:43:43 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/noticias/jovem-denuncia-carcereiro-de-estupro-em-delegacia-de-barueri-sp,4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Jovem denuncia carcereiro por estupro em delegacia de SP", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/jovem-denuncia-carcereiro-de-estupro-em-delegacia-de-barueri-sp,4ca19eea15d03ee132158f462b206b6fut8pbhsf.html"}], "label": "M\u00d3DULO: Not\u00edcias", "logo": null, "name": "GROUP", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news", "time": 1648164621000, "title": "M\u00d3DULO: Not\u00edcias", "type": "P", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/"}, {"cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Entret\u00ea", "path": "Brasil.diversao", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive", "orderWeb": "1", "subjectModule": "true"}, "date": "2022-03-23 13:37:52 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1450994", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"breadCrumb": ["afa9280af150acfe65477a86ec056f3dxns5uqbe", "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Audi\u00eancia baixa", "path": "Brasil.diversao.tv", "url": null}, "category": "V", "channels": [{"channels": null, "description": "Acompanhe o blog Sala de TV de Jeff Ben\u00edcio sobre programas de TV e novelas e saiba tudo sobre as fofocas dos famosos.", "display": null, "id": "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "idMenu": "dive-ditv-sala", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "blogsaladetv"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/parceiros/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.parceiros.blog-sala-de-tv", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment_blogsaladetv", "title": "Sala de TV: tudo sobre fofocas de famosos, novelas, programas de TV", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/blog-sala-de-tv/"}, {"channels": null, "description": null, "display": null, "id": "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1", "idMenu": "dive", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Blog Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.diversao.blog-sala-de-tv", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment", "title": null, "url": "https://www.terra.com.br/diversao/blog-sala-de-tv/"}, {"channels": null, "description": "Acompanhe o resumo das novelas, programa\u00e7\u00e3o da TV, reality shows e mais. Fofocas dos artistas e not\u00edcias sobre as s\u00e9ries e novelas.", "display": null, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "dive-ditv", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/TV", "path": "Brasil.diversao.tv", "site": "Brasil", "terratv": 5595, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "title": "TV: programas, programa\u00e7\u00e3o, estreias, reality shows e filmes - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/"}, {"channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 11:55:16 -0300", "fullTitle": "Faust\u00e3o frustra e vive momento tenso na Band; veja debate", "id": "9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil", "image": {"alt": "01.png Foto:", "author": null, "caption": "01.png", "creationDate": "2022-03-23 18:02:46 -0300", "height": 473, "horizontalCrop": "/574/385/56/31/", "id": "b128b00ed043713a27d044b008089898381ka6nl", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "01.png", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/01-u7raobu7mlba.png", "source": {"audience": null, "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": null, "publicName": null, "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/244/244/265/55/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/01-u7raobu7mlba.png", "verticalCrop": "/196/295/279/21/", "wideCrop": null, "width": 630}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 11:55:16 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Faust\u00e3o frustra e vive momento tenso na Band; veja debate", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/videos/faustao-frustra-e-vive-momento-tenso-na-band,9b3046bf140288b0117ad3352df89335ragqwyil.html"}, {"ampURL": "https://www.terra.com.br/amp/diversao/tv/lula-quer-que-globo-e-bonner-pecam-desculpas-a-ele-no-jn,7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz.html", "breadCrumb": ["afa9280af150acfe65477a86ec056f3dxns5uqbe", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Retrata\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "path": "Brasil.diversao.tv", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": "Confira as principais not\u00edcias da pol\u00edtica no Brasil. Casos de corrup\u00e7\u00e3o, o dia o dia no Planalto, Congresso, prefeituras e mais.", "display": null, "id": "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras-plit", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Pol\u00edtica", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "politica"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Pol\u00edtica", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil/Pol\u00edtica", "path": "Brasil.noticias.brasil.politica", "site": "Brasil", "terratv": 5597, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias da pol\u00edtica: pol\u00edticos e casos de corrup\u00e7\u00e3o - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/"}, {"channels": null, "description": "Acompanhe o blog Sala de TV de Jeff Ben\u00edcio sobre programas de TV e novelas e saiba tudo sobre as fofocas dos famosos.", "display": null, "id": "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "idMenu": "dive-ditv-sala", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "blogsaladetv"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/parceiros/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.parceiros.blog-sala-de-tv", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment_blogsaladetv", "title": "Sala de TV: tudo sobre fofocas de famosos, novelas, programas de TV", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/blog-sala-de-tv/"}, {"channels": null, "description": null, "display": null, "id": "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1", "idMenu": "dive", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Blog Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.diversao.blog-sala-de-tv", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment", "title": null, "url": "https://www.terra.com.br/diversao/blog-sala-de-tv/"}, {"channels": null, "description": "Acompanhe o resumo das novelas, programa\u00e7\u00e3o da TV, reality shows e mais. Fofocas dos artistas e not\u00edcias sobre as s\u00e9ries e novelas.", "display": null, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "dive-ditv", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/TV", "path": "Brasil.diversao.tv", "site": "Brasil", "terratv": 5595, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "title": "TV: programas, programa\u00e7\u00e3o, estreias, reality shows e filmes - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/"}, {"channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 15:15:18 -0300", "fullTitle": "Lula quer que Globo e Bonner pe\u00e7am desculpas a ele no 'JN'", "id": "7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz", "image": {"alt": "BonnerLula.jpg Foto: Fotomontagem: Blog Sala de TV", "author": null, "caption": "BonnerLula.jpg", "creationDate": "2022-03-24 15:14:43 -0300", "height": 588, "horizontalCrop": null, "id": "f2278fe62a66b5b9470795c04df991abo3i3u1zj", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "BonnerLula.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/bonnerlula-rhg2kkfok1f4.jpg", "source": {"audience": "fotomontagem:blogsaladetv", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Fotomontagem: Blog Sala de TV", "publicName": "Fotomontagem: Blog Sala de TV", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/bonnerlula-rhg2kkfok1f4.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 1240}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 17:58:15 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/lula-quer-que-globo-e-bonner-pecam-desculpas-a-ele-no-jn,7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz.html", "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": "Blog Sala de TV -\u00a0 Todo o conte\u00fado (textos, ilustra\u00e7\u00f5es, \u00e1udios, fotos, gr\u00e1ficos, arquivos etc.) deste blog \u00e9 de responsabilidade do blogueiro que o assina. A responsabilidade por todos os conte\u00fados aqui publicados, bem como pela obten\u00e7\u00e3o de todas as autoriza\u00e7\u00f5es e licen\u00e7as necess\u00e1rias, \u00e9 exclusiva do blogueiro. Qualquer d\u00favida ou reclama\u00e7\u00e3o, favor contat\u00e1-lo diretamente no e-mail beniciojeff@gmail.com.", "icon": {"id": "06115843fd401db8c28eebf6ff3a0bd51kanftec", "originalURL": "images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png", "url": "http://images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png"}, "id": "231ec27aba0e65fd984b98dbb11dba2a2rua12cf", "image": {"alt": "sala_de_tv.jpg Foto: Blog Sala de TV", "author": null, "caption": "sala_de_tv.jpg", "creationDate": "2016-09-06 18:56:40 -0300", "height": 401, "horizontalCrop": "/401/269/0/96/", "id": "a3a901c71a6f127ca59845a912e232ecwzv59s8o", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "saladetv.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "publicName": "Blog Sala de TV", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": "/401/160/0/135/", "width": 401}, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "publicName": "Sala de TV", "tgmKey": "entertainment_blogsaladetv", "types": ["SRC"], "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/blog-sala-de-tv/"}, "subTitle": null, "title": "Lula quer que Globo e Bonner pe\u00e7am desculpas a ele no 'JN'", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/lula-quer-que-globo-e-bonner-pecam-desculpas-a-ele-no-jn,7b5e047e73cd0d7237bc1a261d9cb081qlj4aoaz.html"}], "label": "M\u00d3DULO: Entretenimento", "logo": null, "name": "GROUP", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment", "time": 1648053472000, "title": "M\u00d3DULO: Entretenimento", "type": "P", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}, {"cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "4e9775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Vida e Estilo", "path": "Brasil.vida-e-estilo", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "vida", "orderWeb": "1", "subjectModule": "true"}, "date": "2022-03-20 15:51:04 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1474600", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"breadCrumb": ["a50a68106bc86410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Veja passo a passo", "path": "Brasil.noticias.brasil", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "display": null, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "Brasil", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "site": "Brasil", "terratv": 4194, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/"}, {"channels": null, "description": "Veja informa\u00e7\u00f5es sobre as elei\u00e7\u00f5es pelo Brasil. Acompanhe an\u00e1lises, dados, fotos e resultados", "display": null, "id": "a50a68106bc86410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "elei", "active": true, "canonical": false, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": false, "videoOnly": false, "label": "Elei\u00e7\u00f5es", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.eleicoes", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.eleicoes", "metricsSiteId": null, "name": "Elei\u00e7\u00f5es", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Elei\u00e7\u00f5es", "path": "Brasil.noticias.eleicoes", "site": "Brasil", "terratv": 7500954, "tgmKey": "br.news_eleicoes", "title": "Elei\u00e7\u00f5es: not\u00edcias sobre pesquisas, dados do TSE, TREs e candidatos - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 12:52:19 -0300", "fullTitle": "Jovens podem tirar t\u00edtulo de eleitor at\u00e9 4 de maio", "id": "4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be", "image": {"alt": "foto 2.jpg Foto: Maur\u00edcio Vieira/Secom", "author": null, "caption": "foto 2.jpg", "creationDate": "2022-03-17 15:25:05 -0300", "height": 413, "horizontalCrop": null, "id": "ce7d8e84de96efaffc441481061c920948i87fd2", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "foto 2.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/17/foto-2-ure3iq526hio.jpg", "source": {"audience": "mauriciovieirasecom", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Maur\u00edcio Vieira/Secom", "publicName": "Maur\u00edcio Vieira/Secom", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/17/foto-2-ure3iq526hio.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 620}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 16:21:48 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Jovens podem tirar t\u00edtulo de eleitor at\u00e9 4 de maio", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html"}, {"ampURL": "https://www.terra.com.br/amp/nos/midia-india/rio-contaminado-por-mercurio-coloca-em-risco-populacao-munduruku,b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo.html", "breadCrumb": ["9fe14b02bddfdbf0364cd2b101110b0bztsenwwd", "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": true, "id": "9fe14b02bddfdbf0364cd2b101110b0bztsenwwd", "label": "Por atividades de garimpos", "path": "Brasil.nos.midia-india", "url": null}, "category": "N", "channels": [{"channels": null, "description": null, "display": null, "id": "9fe14b02bddfdbf0364cd2b101110b0bztsenwwd", "idMenu": "nos", "active": true, "canonical": true, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "reference": false, "usedInURL": true, "videoOnly": false, "label": "M\u00eddia \u00cdndia", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "M\u00eddia \u00cdndia", "originalPath": "/Brasil/N\u00d3S/M\u00eddia \u00cdndia", "path": "Brasil.nos.midia-india", "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.nos", "title": null, "url": "https://www.terra.com.br/nos/midia-india/"}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 08:00:05 -0300", "fullTitle": "Rio contaminado por merc\u00fario coloca em risco popula\u00e7\u00e3o Munduruku", "id": "b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo", "image": {"alt": "Pescador na frente da cidade de Santar\u00e9m - Priscila Tapajowara.jpg Foto: Priscila Tapajowara", "author": null, "caption": "Pescador na frente da cidade de Santar\u00e9m - Priscila Tapajowara.jpg", "creationDate": "2022-03-23 18:46:22 -0300", "height": 2000, "horizontalCrop": "/2980/2000/10/0/", "id": "fb6461244bbb78d5854275af08a8216c10g51ldg", "imageOrientation": null, "representative": false, "link": null, "locality": null, "name": "Pescador na frente da cidade de Santar\u00e9m - Priscila Tapajowara.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/pescador-na-frente-da-cidade-de-santarem---priscila-tapajowara-to4k34zapyy9.jpg", "source": {"audience": "priscilatapajowara", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Priscila Tapajowara", "publicName": "Priscila Tapajowara", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/2000/2000/160/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/pescador-na-frente-da-cidade-de-santarem---priscila-tapajowara-to4k34zapyy9.jpg", "verticalCrop": "/1330/2000/490/0/", "wideCrop": null, "width": 3000}, "paidContent": false, "locations": null, "publishedDate": "2022-03-24 08:00:05 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/nos/midia-india/rio-contaminado-por-mercurio-coloca-em-risco-populacao-munduruku,b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo.html", "source": {"audience": "midiaindia", "description": null, "icon": null, "id": "0d885be59e21a09904045c9fc9ae6e8fr03h6olg", "image": null, "keywords": "M\u00eddia \u00cdndia", "name": "M\u00eddia \u00cdndia", "publicName": "M\u00eddia \u00cdndia", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Rio contaminado por merc\u00fario coloca em risco popula\u00e7\u00e3o ...", "url": "https://www.terra.com.br/nos/midia-india/rio-contaminado-por-mercurio-coloca-em-risco-populacao-munduruku,b596df1253cec7edbe06bb6099ace084zbdmacgo.html"}], "label": "M\u00d3DULO: Vida e Estilo", "logo": null, "name": "GROUP", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": "br.lifestyle", "time": 1647802264000, "title": "M\u00d3DULO: Vida e Estilo", "type": "P", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/"}, {"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"orderWeb": "1", "positionWeb": "2", "tableApp": "true"}, "date": "2022-03-18 10:42:52 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": "11", "id": "1419479", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": "26", "id": "1419475", "image": null, "items": [{"breadCrumb": null, "cartola": null, "category": "app.t360.horoscope", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "firstPublishedDate": "2020-12-21 17:15:21 -0300", "fullTitle": "[Hor\u00f3scopo]", "id": "1419475", "image": null, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2020-12-21 17:15:21 -0300", "socialURL": null, "source": null, "subTitle": null, "title": "[Hor\u00f3scopo]", "url": null}], "label": null, "logo": null, "name": "app.t360.horoscope", "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": null, "title": "[Hor\u00f3scopo]", "type": "A", "url": null, "croupier": {"reasons": {"ea": ""}}}, {"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"], "id_championship": "256"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": "70", "id": "1419476", "image": null, "items": [{"breadCrumb": null, "cartola": null, "category": "app.t360.teams", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"], "id_championship": "256"}, "firstPublishedDate": "2020-12-21 17:16:28 -0300", "fullTitle": "[Clubes] Brasileiro S\u00e9rie A - 256", "id": "1419476", "image": null, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2020-12-21 17:16:28 -0300", "socialURL": null, "source": null, "subTitle": null, "title": "[Clubes] Brasileiro S\u00e9rie A - 256", "url": null}], "label": null, "logo": null, "name": "app.t360.teams", "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": null, "title": "[Clubes] Brasileiro S\u00e9rie A - 256", "type": "A", "url": null, "croupier": {"reasons": {"ea": ""}}}, {"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": "13", "id": "1456284", "image": null, "items": [{"breadCrumb": null, "cartola": null, "category": "app.t360.weather", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"]}, "firstPublishedDate": "2021-08-09 14:47:56 -0300", "fullTitle": "[Clima]", "id": "1456284", "image": null, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2021-08-09 14:47:56 -0300", "socialURL": null, "source": null, "subTitle": null, "title": "[Clima]", "url": null}], "label": null, "logo": null, "name": "app.t360.weather", "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": null, "title": "[Clima]", "type": "A", "url": null, "croupier": {"reasons": {"ea": ""}}}, {"cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Brasil", "path": "Brasil", "url": "https://www.terra.com.br/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"], "idItemMenu": "home", "renderBackend": "true", "subtype": "stockexchange"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1419478", "image": null, "items": [{"breadCrumb": null, "cartola": {"channelLogo": null, "channelLogoOnly": false, "chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Brasil", "path": "Brasil", "url": "https://www.terra.com.br/"}, "category": "app.t360.financial", "channels": null, "configs": {"cardsizes": ["w2h2"], "renderBackend": "true", "subtype": "stockexchange"}, "firstPublishedDate": "2020-12-21 17:17:06 -0300", "fullTitle": "[Indicadores Financeiros]", "id": "1419478", "image": null, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2020-12-21 17:17:06 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/", "source": null, "subTitle": null, "title": "[Indicadores Financeiros]", "url": "https://www.terra.com.br/"}], "label": null, "logo": null, "name": "app.t360.financial", "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": "br.homepage", "time": null, "title": "[Indicadores Financeiros]", "type": "A", "url": "https://www.terra.com.br/"}], "label": "Linha de Apps", "logo": null, "name": "app.t360.editorialApps", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": 1647610972000, "title": "Linha de Apps", "type": "A", "url": null}], "type": "A", "configs": {"tableApp": "true", "positionWeb": "2"}}, "1490760": {"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"positionWeb": "1", "tableApp": "true"}, "date": "2022-03-20 15:52:01 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1490760", "image": null, "paidContent": false, "items": [{"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Famosos", "path": "Brasil.diversao.gente", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-difa"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Famosos", "path": "Brasil.diversao.gente", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-difa", "label": "Famosos", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.gente", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.gente", "metricsSiteId": null, "name": "Gente", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4936, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 11:44:48 -0300", "fullTitle": "5 vezes que Anitta fez tudo pelo Brasil", "id": "1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg", "image": {"alt": "anitta1.PNG Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/@anitta", "author": "Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/@anitta", "caption": "anitta1.PNG", "creationDate": "2022-03-19 15:26:42 -0300", "height": 575, "horizontalCrop": null, "id": "c7276867d409fcfd4bda54ca0ebe8ccbhp2waq4l", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "anitta1.PNG", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/19/anitta1-t4q5d8my46zp.PNG", "representative": false, "source": {"audience": null, "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": null, "publicName": null, "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/550/550/220/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/19/anitta1-t4q5d8my46zp.PNG", "verticalCrop": "/366/550/289/0/", "wideCrop": null, "width": 946}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 14:35:53 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/anitta-faz-tudo-5-vezes-que-a-cantora-agiu-pelo-brasil,1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "5 vezes que Anitta fez tudo pelo Brasil", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/anitta-faz-tudo-5-vezes-que-a-cantora-agiu-pelo-brasil,1d06e45eb5a4283524bdbd9674a1d2abpn7t4gyg.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "label": "N\u00d3S", "path": "Brasil.nos", "url": "https://www.terra.com.br/nos/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "nos"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "label": "N\u00d3S", "path": "Brasil.nos", "url": "https://www.terra.com.br/nos/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Movimento negro, LGBTQIA+, luta das mulheres no mercado de trabalho, feminismo, direitos da popula\u00e7\u00e3o PCD e as principais not\u00edcias sobre um mundo mais diverso", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "idMenu": "nos", "label": "N\u00d3S", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "N\u00d3S", "originalPath": "/Brasil/N\u00d3S", "path": "Brasil.nos", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 9166195, "tgmKey": "br.nos", "title": "N\u00d3S", "url": "https://www.terra.com.br/nos/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 06:50:11 -0300", "fullTitle": "Moda inclusiva deve ir al\u00e9m do plus size", "id": "4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki", "image": {"alt": "iStock-1149087989.jpg Foto: iStock", "author": null, "caption": "iStock-1149087989.jpg", "creationDate": "2022-03-22 18:22:27 -0300", "height": 1414, "horizontalCrop": "/2107/1414/14/0/", "id": "9ebcf15fe8318f5582618f8983a3aefdy5hs608i", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "iStock-1149087989.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/22/istock-1149087989-s1jfc661br5h.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "istock", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "iStock", "publicName": "iStock", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/1414/1414/622/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/22/istock-1149087989-s1jfc661br5h.jpg", "verticalCrop": "/940/1414/905/0/", "wideCrop": null, "width": 2121}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 08:00:26 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/nos/moda-inclusiva-deve-ir-alem-do-plus-size,4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki.html", "source": {"audience": "redacaonos", "description": null, "icon": null, "id": "9b5969cb38ad3f2b2a606703af91a26e2wu9qucg", "image": null, "keywords": null, "name": "Reda\u00e7\u00e3o N\u00f3s", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o N\u00f3s", "tgmKey": "diversidade", "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Moda inclusiva deve ir al\u00e9m do plus size", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/nos/moda-inclusiva-deve-ir-alem-do-plus-size,4c02beb14f7814e7743d9926b0bb87f0ekg1wwki.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaonos", "description": null, "icon": null, "id": "9b5969cb38ad3f2b2a606703af91a26e2wu9qucg", "image": null, "keywords": null, "name": "Reda\u00e7\u00e3o N\u00f3s", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o N\u00f3s", "tgmKey": "diversidade", "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.nos", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/nos/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "51f583846e54a310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Reality Shows", "path": "Brasil.diversao.tv.reality-shows", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/reality-shows/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-ditv-rsho"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["51f583846e54a310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "51f583846e54a310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Reality Shows", "path": "Brasil.diversao.tv.reality-shows", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/reality-shows/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Not\u00edcias, fotos e muito mais sobre os melhores reality shows da TV", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "51f583846e54a310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-ditv-rsho", "label": "Reality Shows", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "Reality Shows", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/TV/Reality Shows", "path": "Brasil.diversao.tv.reality-shows", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "title": "Reality shows - Os maiores sucessos da TV: BBB, A Fazenda e mais!", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/reality-shows/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 07:48:02 -0300", "fullTitle": "BBB22: festa tem show de arrog\u00e2ncia", "id": "c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr", "image": {"alt": "festa do l\u00edder arthur.jpg Foto: Globoplay", "author": null, "caption": "festa do l\u00edder arthur.jpg", "creationDate": "2022-03-24 07:45:53 -0300", "height": 617, "horizontalCrop": "/423/284/0/78/", "id": "20c01f9d201c3f9a25de48215bafeec877khim6w", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "festa do l\u00edder arthur.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/festa-do-lider-arthur-1if0kfup1mn1s.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "globoplay", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Globoplay", "publicName": "Globoplay", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/425/425/0/77/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/festa-do-lider-arthur-1if0kfup1mn1s.jpg", "verticalCrop": "/411/618/0/0/", "wideCrop": null, "width": 423}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 07:52:31 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/bbb22-festa-tem-show-de-arrogancia-e-provocacao-aos-lollipopers,c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "BBB22: festa tem show de arrog\u00e2ncia", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/bbb22-festa-tem-show-de-arrogancia-e-provocacao-aos-lollipopers,c4abba29a7bdb39b292172cc642965bakyk9k1vr.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/reality-shows/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-bras-cida"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["4f8333b10cf2c04c474b63655ed0626ahj8u2ym5", "d582bf320378da3cb923fa753eb7fd1cc61kna0e", "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "4e9775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "77d9fb258a73e310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "74934290c3234310VgnVCM20000099f154d0RCRD", "05f885610e62d159e7782d79b370d32b6od1rewh"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira as principais not\u00edcias das capitais e grandes cidades do Brasil. Acompanhe o dia a dia das cidades brasileiras no Terra.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "edc151a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras-cida", "label": "Cidades", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "cidades"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Cidades", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil/Cidades", "path": "Brasil.noticias.brasil.cidades", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4828, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias das cidades e capitais do Brasil - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "O Terra cobre a cerim\u00f4nia de entrega do pr\u00eamio \"Os melhores restaurantes do Mundo\". Na sua 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o, o evento premia os melhores restaurantes, o melhor chef, a melhor chef mundial feminina e outras categorias. Na edi\u00e7\u00e3o de 2013, o D.O.M, restaurante do renomado chef brasileiro Alex Atala, \u00e9 cotado como favorito ao primeiro lugar da lista.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "77d9fb258a73e310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "vida-gast-mres", "label": "Culin\u00e1ria", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.vidaeestilo.culinaria", "terra_info_channeldetail": "worlds_50_best_restaurants_2013"}, "metricsChannel": "br.vidaeestilo.culinaria", "metricsSiteId": null, "name": "Restaurantes", "originalPath": "/Brasil/Vida e Estilo/Culin\u00e1ria/Restaurantes", "path": "Brasil.vida-e-estilo.culinaria.restaurantes", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.lifestyle_culinaria", "title": "Os 50 Melhores Restaurantes do Mundo 2013 - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/culinaria/restaurantes/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Receitas r\u00e1pidas, econ\u00f4micas e saborosas, al\u00e9m de dicas para aumentar a renda, s\u00e3o encontradas no Rango Esperto", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "05f885610e62d159e7782d79b370d32b6od1rewh", "idMenu": "com-vic", "label": "Rango Esperto", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Rango Esperto", "originalPath": "/Brasil/comUnidade/Vis\u00e3o do Corre/Rango Esperto", "path": "Brasil.comunidade.visao-do-corre.rango-esperto", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.comunidade_rangoesperto", "title": "Rango Esperto - Vis\u00e3o do Corre - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/rango-esperto/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Conte\u00fados produzidos nas periferias sobre cultura, esportes, educa\u00e7\u00e3o, empregos, empreendedorismo, tecnologia, personalidades e outras hist\u00f3rias das quebradas Brasil afora", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "4f8333b10cf2c04c474b63655ed0626ahj8u2ym5", "idMenu": "vic", "label": "Vis\u00e3o do Corre", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Vis\u00e3o do Corre", "originalPath": "/Brasil/comUnidade/Vis\u00e3o do Corre", "path": "Brasil.comunidade.visao-do-corre", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.comunidade_visaodocorre", "title": "Vis\u00e3o do Corre - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/comunidade/visao-do-corre/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-11 05:00:36 -0300", "fullTitle": "Conhe\u00e7a 5 hamburguerias de quebradas", "id": "e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p", "image": {"alt": "Vira Latas 2.jpg Foto: Facebook/@hamburgueria.barviralatas", "author": null, "caption": "Vira Latas 2.jpg", "creationDate": "2022-03-10 19:37:53 -0300", "height": 1374, "horizontalCrop": "/802/538/0/390/", "id": "69bfe373d1689b9026fdc900b8d8c686thhevaom", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "Vira Latas 2.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/10/vira-latas-2.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "facebook@hamburgueria.barviralatas", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Facebook/@hamburgueria.barviralatas", "publicName": "Facebook/@hamburgueria.barviralatas", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/802/802/0/293/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/10/vira-latas-2.jpg", "verticalCrop": "/802/1206/0/84/", "wideCrop": null, "width": 802}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-14 09:55:52 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/comunidade/visao-do-corre/rango-esperto/conheca-5-hamburguerias-que-fazem-sucesso-em-quebradas-de-sp,e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p.html", "source": {"audience": "agenciamural-conteudoexclusivo", "description": null, "icon": {"id": "e9e781946f8f1d0f922ea3522dbe37fa8cr8w0al", "originalURL": "images.terra.com/2022/03/03/mural_favicon32x32.png", "url": "http://images.terra.com/2022/03/03/mural_favicon32x32.png"}, "id": "16a9e759777ea69a5dbc5aecd6531f32tw7gcly3", "image": {"alt": "Mural_Logo80x30.png Foto:", "author": null, "caption": "Mural_Logo80x30.png", "creationDate": "2021-12-02 17:02:00 -0300", "height": 30, "horizontalCrop": null, "id": "320d5013a7c6d8edae381f1e613ed965xyd04ctp", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "Mural_Logo80x30.png", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2021/12/02/mural_logo80x30.png", "representative": false, "source": {"audience": null, "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": null, "publicName": null, "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2021/12/02/mural_logo80x30.png", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 80}, "keywords": null, "name": "Ag\u00eancia Mural - Conte\u00fado Exclusivo", "publicName": "Ag\u00eancia Mural", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": "https://www.agenciamural.org.br/"}, "subTitle": null, "title": "Conhe\u00e7a 5 hamburguerias de quebradas", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/comunidade/visao-do-corre/rango-esperto/conheca-5-hamburguerias-que-fazem-sucesso-em-quebradas-de-sp,e3be3ab4e1b05310936eabbdd6b16a723jzgxb6p.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "agenciamural-conteudoexclusivo", "description": null, "icon": {"id": "e9e781946f8f1d0f922ea3522dbe37fa8cr8w0al", "originalURL": "images.terra.com/2022/03/03/mural_favicon32x32.png", "url": "http://images.terra.com/2022/03/03/mural_favicon32x32.png"}, "id": "16a9e759777ea69a5dbc5aecd6531f32tw7gcly3", "image": {"alt": "Mural_Logo80x30.png Foto:", "author": null, "caption": "Mural_Logo80x30.png", "creationDate": "2021-12-02 17:02:00 -0300", "height": 30, "horizontalCrop": null, "id": "320d5013a7c6d8edae381f1e613ed965xyd04ctp", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "Mural_Logo80x30.png", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2021/12/02/mural_logo80x30.png", "representative": false, "source": {"audience": null, "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": null, "publicName": null, "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2021/12/02/mural_logo80x30.png", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 80}, "keywords": null, "name": "Ag\u00eancia Mural - Conte\u00fado Exclusivo", "publicName": "Ag\u00eancia Mural", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": "https://www.agenciamural.org.br/"}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_brasil", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-bras"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["a50a68106bc86410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras", "label": "Brasil", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4194, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Veja informa\u00e7\u00f5es sobre as elei\u00e7\u00f5es pelo Brasil. Acompanhe an\u00e1lises, dados, fotos e resultados", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "a50a68106bc86410VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "elei", "label": "Elei\u00e7\u00f5es", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.eleicoes", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.eleicoes", "metricsSiteId": null, "name": "Elei\u00e7\u00f5es", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Elei\u00e7\u00f5es", "path": "Brasil.noticias.eleicoes", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 7500954, "tgmKey": "br.news_eleicoes", "title": "Elei\u00e7\u00f5es: not\u00edcias sobre pesquisas, dados do TSE, TREs e candidatos - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 12:52:19 -0300", "fullTitle": "Jovens podem tirar t\u00edtulo de eleitor at\u00e9 4/5", "id": "4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be", "image": {"alt": "2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ TSE / Tecnoblog", "author": "Reprodu\u00e7\u00e3o/ TSE", "caption": "2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg", "creationDate": "2021-11-23 11:06:12 -0300", "height": 394, "horizontalCrop": null, "id": "198a31172a1214c88677709d8dc487a15cktayoc", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2021/11/23/2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "tecnoblog", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Tecnoblog", "publicName": "Tecnoblog", "tgmKey": null, "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/tecnoblog"}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2021/11/23/2062443422-como-descobrir-onde-votar-003-e1624916685260.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 700}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 16:21:48 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Jovens podem tirar t\u00edtulo de eleitor at\u00e9 4/5", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/brasil/jovens-podem-tirar-titulo-de-eleitor-ate-4-de-maio,4a1011c1414bff4a79ffdc0df315a7b7dcg5i2be.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_brasil", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Game On", "path": "Brasil.game-on", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "game"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Game On", "path": "Brasil.game-on", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Veja previews, imagens, v\u00eddeos e dicas de jogos para PS3, Xbox 360, PC e outros. Divirta-se com os jogos online gr\u00e1tis.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "game", "label": "Game On", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.gameon.gameon", "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": "br.gameon.gameon", "metricsSiteId": null, "name": "Game On", "originalPath": "/Brasil/Game On", "path": "Brasil.game-on", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4160, "tgmKey": "br.games", "title": "Terra Game On - Jogos online, \u00faltimos lan\u00e7amentos em jogos, consoles e dicas sobre games", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 11:49:19 -0300", "fullTitle": "Os melhores Pok\u00e9mon de cada gera\u00e7\u00e3o", "id": "07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6", "image": {"alt": "charmander-melhores-iniciais-amp2403.jpg Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/The Pok\u00e9mon Company", "author": null, "caption": "charmander-melhores-iniciais-amp2403.jpg", "creationDate": "2022-03-24 11:10:08 -0300", "height": 682, "horizontalCrop": "/384/258/0/121/", "id": "e7d5c911323e6319cea850e5dbdffeae9m9toj59", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "charmander-melhores-iniciais-amp2403.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/24/charmander-melhores-iniciais-amp2403-1jxzep5k3xw0x.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "reproducaothepokemoncompany", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reprodu\u00e7\u00e3o/The Pok\u00e9mon Company", "publicName": "Reprodu\u00e7\u00e3o/The Pok\u00e9mon Company", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/384/384/0/98/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/24/charmander-melhores-iniciais-amp2403-1jxzep5k3xw0x.jpg", "verticalCrop": "/384/577/0/69/", "wideCrop": null, "width": 384}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 11:54:18 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/os-melhores-pokemon-iniciais-de-cada-geracao,07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6.html", "source": {"audience": "gameon", "description": null, "icon": null, "id": "de6e0600078acf433d1c13696248a2e9cfbwcbwr", "image": null, "keywords": null, "name": "Game On", "publicName": "Game On", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Os melhores Pok\u00e9mon de cada gera\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/os-melhores-pokemon-iniciais-de-cada-geracao,07c32e18f3f878aecd2b8825dcecf66506vaebi6.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "gameon", "description": null, "icon": null, "id": "de6e0600078acf433d1c13696248a2e9cfbwcbwr", "image": null, "keywords": null, "name": "Game On", "publicName": "Game On", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.games", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Europa", "path": "Brasil.noticias.mundo.europa", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/europa/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-mund-euro"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Europa", "path": "Brasil.noticias.mundo.europa", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/europa/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias da Europa, tudo sobre sobre pol\u00edtica, diplomacia, conflitos, curiosidades e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "not-mund-euro", "label": "Europa", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.mundo", "terra_info_channeldetail": "europa"}, "metricsChannel": "br.noticias.mundo", "metricsSiteId": null, "name": "Europa", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Mundo/Europa", "path": "Brasil.noticias.mundo.europa", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 5148, "tgmKey": "br.news_mundo", "title": "Europa: \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es e novidades - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/europa/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 12:57:08 -0300", "fullTitle": "Conhe\u00e7a a suposta amante de Putin", "id": "ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98", "image": {"alt": "vel_9812.jpg Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o | Site Oficial Alina Kabaeva", "author": null, "caption": "vel_9812.jpg", "creationDate": "2022-03-23 12:54:00 -0300", "height": 705, "horizontalCrop": "/1000/671/0/20/", "id": "011d1b6ef49e655edf95ea1a299e6e42txya9cn1", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "vel_9812.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/vel_9812-sl0lwrmxi25h.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "reproducao|siteoficialalinakabaeva", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reprodu\u00e7\u00e3o | Site Oficial Alina Kabaeva", "publicName": "Reprodu\u00e7\u00e3o | Site Oficial Alina Kabaeva", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/707/707/208/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/vel_9812-sl0lwrmxi25h.jpg", "verticalCrop": "/470/707/307/0/", "wideCrop": null, "width": 1000}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 12:58:26 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/europa/conheca-a-ex-ginasta-apontada-como-amante-de-vladimir-putin,ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Conhe\u00e7a a suposta amante de Putin", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/europa/conheca-a-ex-ginasta-apontada-como-amante-de-vladimir-putin,ab4aca9bb2a83d56a304ca9eb2168a26k6j29m98.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_mundo", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/europa/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Famosos", "path": "Brasil.diversao.gente", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-difa"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Famosos", "path": "Brasil.diversao.gente", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-difa", "label": "Famosos", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.gente", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.gente", "metricsSiteId": null, "name": "Gente", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4936, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 13:21:06 -0300", "fullTitle": "Relembre o affair de Viih Tube e Lipe", "id": "d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91", "image": {"alt": "ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd.jpg Foto: Agnews", "author": null, "caption": "ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd.jpg", "creationDate": "2022-03-23 13:18:03 -0300", "height": 366, "horizontalCrop": "/204/137/0/39/", "id": "4c9e9ee1d8fe7c520de20c5206f4ac7e1ailtrv6", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd-rhlmthq2uvkx.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "agnews", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Agnews", "publicName": "Agnews", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/204/204/0/36/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/ewxxxasdasdwrewrqewrfewxcgvfd-rhlmthq2uvkx.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 204}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 14:29:10 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/viih-tube-e-lipe-ribeiro-relembre-a-historia-do-casal,d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Relembre o affair de Viih Tube e Lipe", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/viih-tube-e-lipe-ribeiro-relembre-a-historia-do-casal,d4e941bc04f3c4447af1992c8aef32abufth4q91.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "label": "Oscar", "path": "Brasil.diversao.cinema.oscar", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/oscar/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-cine-osca"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "5c6427be2b92833f4a846f3b0c8d50ec9o9ae9lj"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "label": "Oscar", "path": "Brasil.diversao.cinema.oscar", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/oscar/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Confira os vencedores do Oscar, a premia\u00e7\u00e3o dos melhores filmes, atores e atrizes do cinema, o tapete vermelho, os vestidos das atrizes e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "dive-cine-osca", "label": "Oscar", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.cinemaedvd", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.cinemaedvd", "metricsSiteId": null, "name": "Oscar", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Cinema/Oscar", "path": "Brasil.diversao.cinema.oscar", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4983, "tgmKey": "br.entertainment_oscar", "title": "Oscar: indicados, filmes vencedores, fotos, v\u00eddeos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/oscar/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira todas as novidades do cinema brasileiro e internacional: lan\u00e7amentos, filmes em cartaz, cobertura das principais premia\u00e7\u00f5es como Oscar, Cannes e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-cine", "label": "Cinema", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.cinemaedvd", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.cinemaedvd", "metricsSiteId": null, "name": "Cinema", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Cinema", "path": "Brasil.diversao.cinema", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4145, "tgmKey": "br.entertainment_cinema", "title": "Cinema: Filmes em Cartaz, estr\u00e9ias, Oscar e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "O que assistir nas principais plataformas de streaming. Filmes e s\u00e9ries vencedoras do Globo de Ouro, Oscar e Emmy Awards.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "5c6427be2b92833f4a846f3b0c8d50ec9o9ae9lj", "idMenu": "dive", "label": "Streaming", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.diversao", "terra_info_channeldetail": "Streaming"}, "metricsChannel": "br.diversao.diversao", "metricsSiteId": null, "name": "Streaming", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Streaming", "path": "Brasil.diversao.streaming", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 9145386, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Streaming - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/streaming/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-difa", "label": "Famosos", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.gente", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.gente", "metricsSiteId": null, "name": "Gente", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4936, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Movimento negro, LGBTQIA+, luta das mulheres no mercado de trabalho, feminismo, direitos da popula\u00e7\u00e3o PCD e as principais not\u00edcias sobre um mundo mais diverso", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "830e81e5deb28fa42b3190e52b55ed75nmouchff", "idMenu": "nos", "label": "N\u00d3S", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "N\u00d3S", "originalPath": "/Brasil/N\u00d3S", "path": "Brasil.nos", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 9166195, "tgmKey": "br.nos", "title": "N\u00d3S", "url": "https://www.terra.com.br/nos/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-24 05:00:20 -0300", "fullTitle": "Mulheres na briga por Oscar de Dire\u00e7\u00e3o", "id": "783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0", "image": {"alt": "Reuters - Esta publica\u00e7\u00e3o inclusive informa\u00e7\u00e3o e dados s\u00e3o de propriedade intelectual de Reuters. Fica expresamente proibido seu uso ou de seu nome sem a pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o de Reuters. Todos os direitos reservados. Foto: Reuters", "author": null, "caption": "Reuters - Esta publica\u00e7\u00e3o inclusive informa\u00e7\u00e3o e dados s\u00e3o de propriedade intelectual de Reuters. Fica expresamente proibido seu uso ou de seu nome sem a pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o de Reuters. Todos os direitos reservados.", "creationDate": "2022-03-22 21:19:48 -0300", "height": 509, "horizontalCrop": "/323/217/0/100/", "id": "dea5a67ee013ee7f96cbeafebe9a7588m4bonjb6", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "oscar reuters 1.PNG", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/oscar-reuters-1-qdy9do5ry3hv.PNG", "representative": false, "source": {"audience": "reuters", "description": "Reuters - Esta publica\u00e7\u00e3o inclusive informa\u00e7\u00e3o e dados s\u00e3o de propriedade intelectual de Reuters. Fica expresamente proibido seu uso ou de seu nome sem a pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o de Reuters. Todos os direitos reservados.", "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reuters", "publicName": "Reuters", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/323/323/0/65/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/oscar-reuters-1-qdy9do5ry3hv.PNG", "verticalCrop": "/323/486/0/15/", "wideCrop": null, "width": 323}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 05:00:20 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/quem-sao-as-mulheres-que-ja-disputaram-o-oscar-de-direcao,783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Mulheres na briga por Oscar de Dire\u00e7\u00e3o", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/quem-sao-as-mulheres-que-ja-disputaram-o-oscar-de-direcao,783054ac8e123131ed87c8d2a8bdba2furs3rpd0.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_oscar", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/oscar/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Entret\u00ea", "path": "Brasil.diversao", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Entret\u00ea", "path": "Brasil.diversao", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-difa", "label": "Famosos", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.gente", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.gente", "metricsSiteId": null, "name": "Gente", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4936, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 10:55:20 -0300", "fullTitle": "Conhe\u00e7a Sthe Matos, ex-Fazenda", "id": "603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm", "image": {"alt": "1238096344-sthe-matos.jpg Foto: SpinOff", "author": null, "caption": "1238096344-sthe-matos.jpg", "creationDate": "2022-03-23 12:19:07 -0300", "height": 675, "horizontalCrop": "/1007/676/172/0/", "id": "6f4892ffef4f40582fdb08ca2635d8f4yw2a01jz", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "1238096344-sthe-matos.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/1238096344-sthe-matos.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "spinoff", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "SpinOff", "publicName": "SpinOff", "tgmKey": null, "url": "https://spinoff.com.br"}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/1238096344-sthe-matos.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 1200}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 13:57:30 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/conheca-sthe-matos-tiktoker-ex-fazenda-e-kardashian-baiana,603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Conhe\u00e7a Sthe Matos, ex-Fazenda", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/conheca-sthe-matos-tiktoker-ex-fazenda-e-kardashian-baiana,603b666bd2edfee15985f3b0ab4ed4f92e9iflcm.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Mundo", "path": "Brasil.noticias.mundo", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-mund"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "label": "Mundo", "path": "Brasil.noticias.mundo", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias da Europa, tudo sobre sobre pol\u00edtica, diplomacia, conflitos, curiosidades e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "f0f3316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "not-mund-euro", "label": "Europa", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.mundo", "terra_info_channeldetail": "europa"}, "metricsChannel": "br.noticias.mundo", "metricsSiteId": null, "name": "Europa", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Mundo/Europa", "path": "Brasil.noticias.mundo.europa", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 5148, "tgmKey": "br.news_mundo", "title": "Europa: \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es e novidades - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/europa/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Veja as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos no mundo sobre pol\u00edtica, diplomacia, conflitos, curiosidades e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "31b0316871bf3310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "not-mund", "label": "Mundo", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.mundo", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.mundo", "metricsSiteId": null, "name": "Mundo", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Mundo", "path": "Brasil.noticias.mundo", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4201, "tgmKey": "br.news_mundo", "title": "Not\u00edcias do mundo: pol\u00edtica, conflitos, crimes, curiosidade e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-16 16:00:10 -0300", "fullTitle": "Os jornalistas que morreram na guerra", "id": "78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q", "image": {"alt": "jornalista fox.PNG Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Fox News", "author": null, "caption": "jornalista fox.PNG", "creationDate": "2022-03-15 12:48:31 -0300", "height": 284, "horizontalCrop": null, "id": "0eb668dfbef90f62688e4cc0592c1c7d1armtaur", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "jornalista fox.PNG", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/15/jornalista-fox.png", "representative": false, "source": {"audience": "reproducaofoxnews", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reprodu\u00e7\u00e3o/Fox News", "publicName": "Reprodu\u00e7\u00e3o/Fox News", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/285/285/104/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/15/jornalista-fox.png", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 433}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-24 13:41:29 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/quem-sao-os-jornalistas-mortos-na-guerra-da-ucrania,78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Os jornalistas que morreram na guerra", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/mundo/quem-sao-os-jornalistas-mortos-na-guerra-da-ucrania,78383138ced89b6a5ccbd472af4dc9a3wkvcju4q.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_mundo", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Game On", "path": "Brasil.game-on", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "game"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "Game On", "path": "Brasil.game-on", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Veja previews, imagens, v\u00eddeos e dicas de jogos para PS3, Xbox 360, PC e outros. Divirta-se com os jogos online gr\u00e1tis.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "c6459cf3f1d2a310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "game", "label": "Game On", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.gameon.gameon", "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": "br.gameon.gameon", "metricsSiteId": null, "name": "Game On", "originalPath": "/Brasil/Game On", "path": "Brasil.game-on", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4160, "tgmKey": "br.games", "title": "Terra Game On - Jogos online, \u00faltimos lan\u00e7amentos em jogos, consoles e dicas sobre games", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 11:16:00 -0300", "fullTitle": "Resident Evil: Relembre os personagens", "id": "ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp", "image": {"alt": "chris-redfield-amp2303.jpg Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Capcom", "author": null, "caption": "chris-redfield-amp2303.jpg", "creationDate": "2022-03-23 10:49:37 -0300", "height": 682, "horizontalCrop": "/384/258/0/80/", "id": "6cc255ed9c9384859b6f7e8b2c75f459iqv9yjcz", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "chris-redfield-amp2303.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/chris-redfield-amp2303-1hv89lowlgqwo.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "reproducaocapcom", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Reprodu\u00e7\u00e3o/Capcom", "publicName": "Reprodu\u00e7\u00e3o/Capcom", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/675/675/0/331/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/chris-redfield-amp2303-1hv89lowlgqwo.jpg", "verticalCrop": "/675/1015/0/167/", "wideCrop": null, "width": 384}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 11:16:00 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/resident-evil-relembre-os-personagens-do-primeiro-game,ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp.html", "source": {"audience": "gameon", "description": null, "icon": null, "id": "de6e0600078acf433d1c13696248a2e9cfbwcbwr", "image": null, "keywords": null, "name": "Game On", "publicName": "Game On", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Resident Evil: Relembre os personagens", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/gameon/resident-evil-relembre-os-personagens-do-primeiro-game,ec4a09ec4793a52f232da6304d7bc654ujju7qvp.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "gameon", "description": null, "icon": null, "id": "de6e0600078acf433d1c13696248a2e9cfbwcbwr", "image": null, "keywords": null, "name": "Game On", "publicName": "Game On", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.games", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/gameon/"}, {"cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "b8443aca7323a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "label": "Tecnologia", "path": "Brasil.noticias.tecnologia", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/tecnologia/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-tecn"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["b8443aca7323a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": false, "customHat": false, "id": "b8443aca7323a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "label": "Tecnologia", "path": "Brasil.noticias.tecnologia", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/tecnologia/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras", "label": "Brasil", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4194, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Veja as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de tecnologia, inova\u00e7\u00f5es, celulares e tecnologias m\u00f3veis, neg\u00f3cios e TI e rob\u00f3tica.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "b8443aca7323a310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "not-tecn", "label": "Tecnologia", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.tecnologia", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.tecnologia", "metricsSiteId": null, "name": "Tecnologia", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Tecnologia", "path": "Brasil.noticias.tecnologia", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 5596, "tgmKey": "br.news_tecnologia", "title": "Tecnologia: inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, celulares, neg\u00f3cios e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/tecnologia/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 13:01:22 -0300", "fullTitle": "WhatsApp GB: teste sua seguran\u00e7a", "id": "4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8", "image": {"alt": "1604885271603.jpg Foto: F\u00e1bio Motta/Estad\u00e3o", "author": null, "caption": "1604885271603.jpg", "creationDate": "2022-03-23 12:26:47 -0300", "height": 900, "horizontalCrop": null, "id": "37762b14c8517898aa0ca2f1ade611b09onu0riy", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "1604885271603.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/1604885271603-1ib5xb29okc34.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "fabiomottaestadao", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "F\u00e1bio Motta/Estad\u00e3o", "publicName": "F\u00e1bio Motta/Estad\u00e3o", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": "/902/902/293/0/", "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/1604885271603-1ib5xb29okc34.jpg", "verticalCrop": "/600/902/595/0/", "wideCrop": null, "width": 1200}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 14:17:44 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/tecnologia/whatsapp-gb-o-que-voce-precisa-saber-para-sua-seguranca,4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "WhatsApp GB: teste sua seguran\u00e7a", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/tecnologia/whatsapp-gb-o-que-voce-precisa-saber-para-sua-seguranca,4c929b4c07906de20cbe7723a2177659d5vpfow8.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_tecnologia", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/tecnologia/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "TV", "path": "Brasil.diversao.tv", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-ditv-sala"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["afa9280af150acfe65477a86ec056f3dxns5uqbe", "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "label": "TV", "path": "Brasil.diversao.tv", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Acompanhe o resumo das novelas, programa\u00e7\u00e3o da TV, reality shows e mais. Fofocas dos artistas e not\u00edcias sobre as s\u00e9ries e novelas.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "156e1584bc9c8310VgnVCM3000009acceb0aRCRD", "idMenu": "dive-ditv", "label": "TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/TV", "path": "Brasil.diversao.tv", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 5595, "tgmKey": "br.entertainment_tv", "title": "TV: programas, programa\u00e7\u00e3o, estreias, reality shows e filmes - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Acompanhe o blog Sala de TV de Jeff Ben\u00edcio sobre programas de TV e novelas e saiba tudo sobre as fofocas dos famosos.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "90815c778aa3b5c7cef10d2ecf490ef8ei9e3m9m", "idMenu": "dive-ditv-sala", "label": "Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.tv", "terra_info_channeldetail": "blogsaladetv"}, "metricsChannel": "br.diversao.tv", "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/parceiros/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.parceiros.blog-sala-de-tv", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment_blogsaladetv", "title": "Sala de TV: tudo sobre fofocas de famosos, novelas, programas de TV", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/blog-sala-de-tv/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Not\u00edcias dos famosos, v\u00eddeos, fotos sensuais de mulheres e homens famosos e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "2301493d73088310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-difa", "label": "Famosos", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.gente", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.gente", "metricsSiteId": null, "name": "Gente", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Gente", "path": "Brasil.diversao.gente", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4936, "tgmKey": "br.entertainment_gente", "title": "Gente: not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos de famosos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": null, "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "869370a63390fc6656b8f820849154d0r4u64ag1", "idMenu": "dive", "label": "Blog Sala de TV", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Blog Sala de TV", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Blog Sala de TV", "path": "Brasil.diversao.blog-sala-de-tv", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": null, "tgmKey": "br.entertainment", "title": null, "url": "https://www.terra.com.br/diversao/blog-sala-de-tv/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 09:48:25 -0300", "fullTitle": "Silvio Santos 'humild\u00e3o' em 10 falas", "id": "a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0", "image": {"alt": "68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg Foto: SpinOff", "author": null, "caption": "68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg", "creationDate": "2022-03-18 12:34:07 -0300", "height": 675, "horizontalCrop": null, "id": "9fa2a1b70da44bdb2afb5f14cb3ddd751twzjjme", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/18/68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "spinoff", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "SpinOff", "publicName": "SpinOff", "tgmKey": null, "url": "https://spinoff.com.br"}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/18/68763868-silvio-santos-roda-a-roda-sbt.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 1200}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 09:48:25 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/10-declaracoes-de-silvio-santos-provam-sua-humildade,a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0.html", "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": "Blog Sala de TV -\u00a0 Todo o conte\u00fado (textos, ilustra\u00e7\u00f5es, \u00e1udios, fotos, gr\u00e1ficos, arquivos etc.) deste blog \u00e9 de responsabilidade do blogueiro que o assina. A responsabilidade por todos os conte\u00fados aqui publicados, bem como pela obten\u00e7\u00e3o de todas as autoriza\u00e7\u00f5es e licen\u00e7as necess\u00e1rias, \u00e9 exclusiva do blogueiro. Qualquer d\u00favida ou reclama\u00e7\u00e3o, favor contat\u00e1-lo diretamente no e-mail beniciojeff@gmail.com.", "icon": {"id": "06115843fd401db8c28eebf6ff3a0bd51kanftec", "originalURL": "images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png", "url": "http://images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png"}, "id": "231ec27aba0e65fd984b98dbb11dba2a2rua12cf", "image": {"alt": "sala_de_tv.jpg Foto: Blog Sala de TV", "author": null, "caption": "sala_de_tv.jpg", "creationDate": "2016-09-06 18:56:40 -0300", "height": 401, "horizontalCrop": "/401/269/0/96/", "id": "a3a901c71a6f127ca59845a912e232ecwzv59s8o", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "saladetv.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "publicName": "Blog Sala de TV", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": "/401/160/0/135/", "width": 401}, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "publicName": "Sala de TV", "tgmKey": "entertainment_blogsaladetv", "types": ["SRC"], "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/blog-sala-de-tv/"}, "subTitle": null, "title": "Silvio Santos 'humild\u00e3o' em 10 falas", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/gente/10-declaracoes-de-silvio-santos-provam-sua-humildade,a2b69dfd91ec0560ba61bd629b1385b67dm2r7w0.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": "Blog Sala de TV -\u00a0 Todo o conte\u00fado (textos, ilustra\u00e7\u00f5es, \u00e1udios, fotos, gr\u00e1ficos, arquivos etc.) deste blog \u00e9 de responsabilidade do blogueiro que o assina. A responsabilidade por todos os conte\u00fados aqui publicados, bem como pela obten\u00e7\u00e3o de todas as autoriza\u00e7\u00f5es e licen\u00e7as necess\u00e1rias, \u00e9 exclusiva do blogueiro. Qualquer d\u00favida ou reclama\u00e7\u00e3o, favor contat\u00e1-lo diretamente no e-mail beniciojeff@gmail.com.", "icon": {"id": "06115843fd401db8c28eebf6ff3a0bd51kanftec", "originalURL": "images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png", "url": "http://images.terra.com/2018/11/23/saladetv32x32.png"}, "id": "231ec27aba0e65fd984b98dbb11dba2a2rua12cf", "image": {"alt": "sala_de_tv.jpg Foto: Blog Sala de TV", "author": null, "caption": "sala_de_tv.jpg", "creationDate": "2016-09-06 18:56:40 -0300", "height": 401, "horizontalCrop": "/401/269/0/96/", "id": "a3a901c71a6f127ca59845a912e232ecwzv59s8o", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "saladetv.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "blogsaladetv", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "publicName": "Blog Sala de TV", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2016/09/06/saladetv.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": "/401/160/0/135/", "width": 401}, "keywords": null, "name": "Blog Sala de TV", "partner": true, "publicName": "Sala de TV", "tgmKey": "entertainment_blogsaladetv", "types": ["SRC"], "url": "https://www.terra.com.br/parceiros/blog-sala-de-tv/"}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_blogsaladetv", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/blog-sala-de-tv/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Cinema", "path": "Brasil.diversao.cinema", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "dive-cine"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["28d7081581c78310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "5c6427be2b92833f4a846f3b0c8d50ec9o9ae9lj"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "label": "Cinema", "path": "Brasil.diversao.cinema", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "Confira os vencedores do Oscar, a premia\u00e7\u00e3o dos melhores filmes, atores e atrizes do cinema, o tapete vermelho, os vestidos das atrizes e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "3558bf57cc51c310VgnVCM20000099cceb0aRCRD", "idMenu": "dive-cine-osca", "label": "Oscar", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.cinemaedvd", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.cinemaedvd", "metricsSiteId": null, "name": "Oscar", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Cinema/Oscar", "path": "Brasil.diversao.cinema.oscar", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4983, "tgmKey": "br.entertainment_oscar", "title": "Oscar: indicados, filmes vencedores, fotos, v\u00eddeos e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/oscar/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Veja todas as informa\u00e7\u00f5es sobre Arte e Cultura: teatro, exposi\u00e7\u00f5es, museus, mostras de pintura, cobertura do FLIP e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "28d7081581c78310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD", "idMenu": "dive-arcu", "label": "Arte e Cultura", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.arteecultura", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.arteecultura", "metricsSiteId": null, "name": "Arte e Cultura", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Arte e Cultura", "path": "Brasil.diversao.arte-e-cultura", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 7693304, "tgmKey": "br.entertainment_artecultura", "title": "Arte e Cultura: teatro, exposi\u00e7\u00f5es, pinturas, museus e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/arte-e-cultura/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "O que assistir nas principais plataformas de streaming. Filmes e s\u00e9ries vencedoras do Globo de Ouro, Oscar e Emmy Awards.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "5c6427be2b92833f4a846f3b0c8d50ec9o9ae9lj", "idMenu": "dive", "label": "Streaming", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.diversao", "terra_info_channeldetail": "Streaming"}, "metricsChannel": "br.diversao.diversao", "metricsSiteId": null, "name": "Streaming", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Streaming", "path": "Brasil.diversao.streaming", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 9145386, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Streaming - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/streaming/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira todas as novidades do cinema brasileiro e internacional: lan\u00e7amentos, filmes em cartaz, cobertura das principais premia\u00e7\u00f5es como Oscar, Cannes e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "05b4ca652d218310VgnVCM4000009bcceb0aRCRD", "idMenu": "dive-cine", "label": "Cinema", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.diversao.cinemaedvd", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.diversao.cinemaedvd", "metricsSiteId": null, "name": "Cinema", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o/Cinema", "path": "Brasil.diversao.cinema", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4145, "tgmKey": "br.entertainment_cinema", "title": "Cinema: Filmes em Cartaz, estr\u00e9ias, Oscar e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Tudo sobre m\u00fasica, shows ao vivo, novelas e celebridades, programa\u00e7\u00e3o da TV, games, arte e cultura e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "8a8775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "dive", "label": "Entret\u00ea", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": null, "terra_info_channeldetail": null}, "metricsChannel": null, "metricsSiteId": null, "name": "Divers\u00e3o", "originalPath": "/Brasil/Divers\u00e3o", "path": "Brasil.diversao", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4004, "tgmKey": "br.entertainment", "title": "Terra Entret\u00ea: M\u00fasica, Celebridades, TV e Novelas, Roteiro Cultural, Cinema, Streaming", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-23 05:00:05 -0300", "fullTitle": "Saiba como vai o Brasil no Oscar", "id": "ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz", "image": {"alt": "central do brasil.PNG Foto: Divulga\u00e7\u00e3o", "author": null, "caption": "central do brasil.PNG", "creationDate": "2022-03-22 22:13:53 -0300", "height": 358, "horizontalCrop": null, "id": "530270304d398d7c62d4b7a6a6695d64hgc0gvha", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "central do brasil.PNG", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/23/central-do-brasil-t49hgvtfy2pe.PNG", "representative": false, "source": {"audience": "divulgacao", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Divulga\u00e7\u00e3o", "publicName": "Divulga\u00e7\u00e3o", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/23/central-do-brasil-t49hgvtfy2pe.PNG", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 318}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-23 05:00:05 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/oscar-2022-a-historia-do-brasil-na-premiacao,ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Saiba como vai o Brasil no Oscar", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/diversao/cinema/oscar/oscar-2022-a-historia-do-brasil-na-premiacao,ff0dd019bed22c69c0376d75052864dapulofruz.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.entertainment_cinema", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/cinema/"}, {"cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Pol\u00edtica", "path": "Brasil.noticias.brasil.politica", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/"}, "cmsVideo": null, "configs": {"idItemMenu": "not-bras-plit"}, "date": null, "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh", "image": null, "items": [{"breadCrumb": ["5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "20e07ef2795b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD"], "cartola": {"chooseEditor": true, "customHat": false, "id": "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "label": "Pol\u00edtica", "path": "Brasil.noticias.brasil.politica", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/"}, "category": "N", "channels": [{"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira as principais not\u00edcias da pol\u00edtica no Brasil. Casos de corrup\u00e7\u00e3o, o dia o dia no Planalto, Congresso, prefeituras e mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "058251a77fb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras-plit", "label": "Pol\u00edtica", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "politica"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Pol\u00edtica", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil/Pol\u00edtica", "path": "Brasil.noticias.brasil.politica", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 5597, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias da pol\u00edtica: pol\u00edticos e casos de corrup\u00e7\u00e3o - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/", "usedInURL": true, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": false, "channels": null, "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias, fotos e v\u00eddeos do Brasil, casos de pol\u00edticos e corrup\u00e7\u00e3o, crimes e investiga\u00e7\u00f5es policiais, o tr\u00e2nsito das principais cidades e muito mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "5a94baa8deb05310VgnVCM4000009bf154d0RCRD", "idMenu": "not-bras", "label": "Brasil", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.brasil", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.brasil", "metricsSiteId": null, "name": "Brasil", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias/Brasil", "path": "Brasil.noticias.brasil", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4194, "tgmKey": "br.news_brasil", "title": "Not\u00edcias do Brasil: pol\u00edtica, pol\u00edcia, tr\u00e2nsito e sua cidade - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}, {"active": true, "canonical": true, "channels": null, "description": "As \u00faltimas not\u00edcias e fotos do Brasil e do mundo, pol\u00edtica, informa\u00e7\u00f5es sobre tr\u00e2nsito, acidentes, previs\u00e3o do tempo, vestibular e muito mais.", "display": null, "hiddenFromParents": false, "hide": false, "id": "187775b4786b2310VgnVCM3000009af154d0RCRD", "idMenu": "not", "label": "Not\u00edcias", "logo": null, "logoAutosuggest": null, "metrics": {"terra_info_channel": "br.noticias.noticias", "terra_info_channeldetail": "/"}, "metricsChannel": "br.noticias.noticias", "metricsSiteId": null, "name": "Not\u00edcias", "originalPath": "/Brasil/Not\u00edcias", "path": "Brasil.noticias", "reference": false, "site": "Brasil", "terratv": 4006, "tgmKey": "br.news", "title": "Not\u00edcias do Brasil, mundo, clima, tecnologia, ci\u00eancias, educa\u00e7\u00e3o e mais - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/", "usedInURL": false, "videoOnly": false}], "configs": null, "firstPublishedDate": "2022-03-22 18:14:08 -0300", "fullTitle": "Governo acumula esc\u00e2ndalos", "id": "d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh", "image": {"alt": "51900720454_450ffe1907_o.jpg Foto: Foto: Anderson Riedel/PR", "author": null, "caption": "51900720454_450ffe1907_o.jpg", "creationDate": "2022-03-10 15:11:51 -0300", "height": 2000, "horizontalCrop": null, "id": "3e3a8097d26fcd55a4d13f710ae369cby3xu4xw4", "imageOrientation": null, "link": null, "locality": null, "name": "51900720454_450ffe1907_o.jpg", "order": 0, "originalURL": "images.terra.com/2022/03/10/51900720454_450ffe1907_o.jpg", "representative": false, "source": {"audience": "foto:andersonriedelpr", "description": null, "id": null, "image": null, "keywords": null, "name": "Foto: Anderson Riedel/PR", "publicName": "Foto: Anderson Riedel/PR", "tgmKey": null, "url": null}, "squareCrop": null, "url": "http://images.terra.com/2022/03/10/51900720454_450ffe1907_o.jpg", "verticalCrop": null, "wideCrop": null, "width": 3000}, "locations": null, "paidContent": false, "publishedDate": "2022-03-22 18:55:25 -0300", "socialURL": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/relembre-os-escandalos-do-governo-bolsonaro,d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh.html", "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "title": "Governo acumula esc\u00e2ndalos", "url": "https://www.terra.com.br/amp/story/noticias/relembre-os-escandalos-do-governo-bolsonaro,d3537b44e69dabbb562e578abe15d39b172h4ubh.html"}], "label": null, "logo": null, "name": null, "paidContent": false, "publishedDate": null, "publishedTime": null, "source": {"audience": "redacaoterra", "description": null, "icon": null, "id": "9cce34b1d61575e0e75d8dc64e6a1e07b3eh2t87", "image": null, "keywords": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "name": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "publicName": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "tgmKey": null, "types": ["SRC"], "url": null}, "subTitle": null, "tgmKey": "br.news_brasil", "time": null, "title": null, "type": "N", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/"}], "label": "Web Stories (16 itens)", "logo": null, "name": "app.t360.stories", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": 1647802321000, "title": "Web Stories (16 itens)", "type": "A", "url": null, "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.500971,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,o:0.00,f:2.501"}, "reason_detail_score": "i:2.500971,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,o:0.00,f:2.501", "reason": "e", "reason_detail": ""}, "1487250": {"cartola": null, "cmsVideo": null, "configs": {"has_ad": "false", "live_coverage_id": null, "orderWeb": "1", "positionWeb": "3", "tableApp": "true"}, "date": "2022-03-20 14:12:08 -0300", "expirationDate": null, "fixedPosition": null, "id": "1487250", "image": null, "paidContent": false, "items": [], "label": "R\u00fassia x Ucr\u00e2nia", "logo": null, "name": "app.t360.specialCoverage", "publishedDate": "2022-03-24 23:04:13 -0300", "publishedTime": 1648173853000, "source": null, "subTitle": null, "tgmKey": null, "time": 1647796328000, "title": "R\u00fassia x Ucr\u00e2nia", "type": "A", "url": null, "croupier": {"reasons": {"e": {}}, "score": "i:2.500967,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,o:0.00,f:2.501"}, "reason_detail_score": "i:2.500967,t:0.00,s:0.00,c:0.00,e:0.00,p:0.00,d:0.00,o:0.00,f:2.501", "reason": "e", "reason_detail": ""}});
	pkg.context.page.set("tagmanAreas", tagmanAreas);
	pkg.context.page.set("tagmanStampFeed", window.tgmkeys);
});
window.feedLive = {};
</script><noscript>Scripts de configurações</noscript>

<div id="zaz-app-t360-footer" class="zaz-app-t360-footer"></div>

<script type="text/javascript">
var hostNames = {
"montador": 'montador-ccd5bf95d-9jcjl',
"croupier": 'montador-ccd5bf95d-9jcjl',
"includer": 'montador-ccd5bf95d-9jcjl'
}
</script><noscript>No content<!-- no script mess here --></noscript>





<!-- prefetch includer -->
<script type="text/javascript" data-includerinjection="https://s2.trrsf.com/update-1419856518/fe/zaz-includer-fe/cerebro-extension/reporter.js">
var includerComponents = [{"components": {"mod.prebid": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1639577151/fe/zaz-3rd/prebid/prebid.js", "attributes": {"async": "async"}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-3rd/prebid/prebid.js", "env": "prod", "component": "mod.prebid", "manifest": "zaz-3rd", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "window.pbjs", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.notifications": {"meta": null, "events": null, "depends": ["cerebro"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310435/fe/zaz-mod-notifications/_js/mod-notifications.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-notifications/_js/mod-notifications.min.js", "env": "prod", "component": "mod.notifications", "manifest": "zaz-mod-notifications", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:mod.notifications", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.xRequest": {"meta": null, "events": null, "depends": ["cerebro"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310440/fe/zaz-mod-xrequest/_js/mod-xrequest.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-xrequest/_js/mod-xrequest.min.js", "env": "prod", "component": "mod.xRequest", "manifest": "zaz-mod-xrequest", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "global:XRequest", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "app.t360.svaBanner": {"meta": null, "events": null, "depends": ["ui.t360.style"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647483351/fe/zaz-app-t360-sva-banner/_js/app-t360-sva-banner.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-sva-banner/_js/app-t360-sva-banner.min.js", "env": "prod", "component": "app.t360.svaBanner", "manifest": "zaz-app-t360-sva-banner", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:app.t360.svaBanner", "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1644001551/fe/zaz-app-t360-sva-banner/_css/theme-default.min.css", "attributes": {}, "inline": false, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-sva-banner/_css/theme-default.min.css", "env": "prod", "component": "app.t360.svaBanner", "manifest": "zaz-app-t360-sva-banner", "concat": false, "type": "css", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}]}, "app.t360.terratv": {"meta": null, "events": null, "depends": ["app.player", "ui.t360.style"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1648155944/fe/zaz-app-t360-terratv/_js/app-t360-terratv.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-terratv/_js/app-t360-terratv.min.js", "env": "prod", "component": "app.t360.terratv", "manifest": "zaz-app-t360-terratv", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:app.t360.terratv", "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-terratv/_css/theme-default.min.css", "attributes": {}, "inline": false, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-terratv/_css/theme-default.min.css", "env": "prod", "component": "app.t360.terratv", "manifest": "zaz-app-t360-terratv", "concat": false, "type": "css", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.realtime": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310436/fe/zaz-mod-realtime/_js/realtime.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-realtime/_js/realtime.min.js", "env": "prod", "component": "mod.realtime", "manifest": "zaz-mod-realtime", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "global:Realtime", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "cerebro": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.scope.min.js", "attributes": {}, "inline": true, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.scope.min.js", "env": "prod", "component": "cerebro", "manifest": "zaz-cerebro", "concat": false, "type": "js", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647525943/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/range.inline.min.js", "attributes": {}, "inline": true, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/range.inline.min.js", "env": "prod", "component": "cerebro", "manifest": "zaz-cerebro", "concat": false, "type": "js", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.min.js", "env": "prod", "component": "cerebro", "manifest": "zaz-cerebro", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "global:zaz", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.chromecast": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-mod-player-plugin", "path": "https://www.gstatic.com/cv/js/sender/v1/cast_sender.js", "attributes": {}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.chromecast", "type": "js", "namespaces": "global:chrome.cast", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.fireBaseApp": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://www.gstatic.com/firebasejs/9.6.9/firebase-app-compat.js", "attributes": {}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.fireBaseApp", "type": "js", "namespaces": "global:firebase", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.dfp": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://imasdk.googleapis.com/js/sdkloader/ima3.js", "attributes": {}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.dfp", "type": "js", "namespaces": "global:google", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.analytics": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://www.google-analytics.com/analytics.js", "attributes": {"async": "async"}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.analytics", "type": "js", "namespaces": "global:ga", "corsAllowed": false, "events": null}, {"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://www.google-analytics.com/plugins/ua/ec.js", "attributes": {"async": "async"}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.analytics", "type": "js", "namespaces": null, "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.t360.carouselRanges": {"meta": null, "events": null, "depends": ["ui.t360.style"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647978946/fe/zaz-mod-t360-carousel-ranges/_js/mod-t360-carousel-ranges.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-t360-carousel-ranges/_js/mod-t360-carousel-ranges.min.js", "env": "prod", "component": "mod.t360.carouselRanges", "manifest": "zaz-mod-t360-carousel-ranges", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:mod.t360.carouselRanges", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.stalker": {"meta": null, "events": null, "depends": ["cerebro", "mod.xRequest"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1645618553/fe/zaz-mod-stalker/_js/mod-stalker.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-stalker/_js/mod-stalker.min.js", "env": "prod", "component": "mod.stalker", "manifest": "zaz-mod-stalker", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:mod.stalker", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.gpt": {"meta": null, "events": {"onBeforeExport": "window.googletag = window.googletag || {}; window.googletag.cmd = window.googletag.cmd || [];"}, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js", "attributes": {"async": "async"}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.gpt", "type": "js", "namespaces": "window.googletag", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "app.player": {"meta": null, "events": null, "depends": ["cerebro", "mod.videojs"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-player/_js/app-player.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-player/_js/app-player.min.js", "env": "prod", "component": "app.player", "manifest": "zaz-app-player", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:app.player", "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-player/_css/theme-default.min.css", "attributes": {}, "inline": false, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-player/_css/theme-default.min.css", "env": "prod", "component": "app.player", "manifest": "zaz-app-player", "concat": false, "type": "css", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}]}, "app.t360.footer": {"meta": null, "events": null, "depends": ["ui.t360.style"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310421/fe/zaz-app-t360-footer/_js/app-t360-footer.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-footer/_js/app-t360-footer.min.js", "env": "prod", "component": "app.t360.footer", "manifest": "zaz-app-t360-footer", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "zaz:app.t360.footer", "corsAllowed": true, "events": null}, {"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310421/fe/zaz-app-t360-footer/_css/theme-default.min.css", "attributes": {}, "inline": false, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-app-t360-footer/_css/theme-default.min.css", "env": "prod", "component": "app.t360.footer", "manifest": "zaz-app-t360-footer", "concat": false, "type": "css", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}]}, "FireBaseCore": {"meta": null, "events": null, "depends": ["mod.fireBaseApp"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://www.gstatic.com/firebasejs/9.6.9/firebase-messaging-compat.js", "attributes": {}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "FireBaseCore", "type": "js", "namespaces": null, "corsAllowed": false, "events": null}]}, "mod.videojs": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1639577151/fe/zaz-3rd/videojs/video.min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-3rd/videojs/video.min.js", "env": "prod", "component": "mod.videojs", "manifest": "zaz-3rd", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "global:videojs", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.globalStorage": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1634310432/fe/zaz-mod-globalstorage/zaz-globalstorage-min.js", "attributes": {}, "inline": false, "render": "post", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-mod-globalstorage/zaz-globalstorage-min.js", "env": "prod", "component": "mod.globalStorage", "manifest": "zaz-mod-globalstorage", "concat": false, "type": "js", "namespaces": "global:GlobalStorage", "corsAllowed": true, "events": null}]}, "mod.gemini": {"meta": null, "events": null, "depends": [], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"env": "prod", "manifest": "zaz-3rd", "path": "https://s.yimg.com/dy/ads/native.js", "attributes": {"async": "async"}, "file": "", "render": "post", "inline": false, "concat": false, "component": "mod.gemini", "type": "js", "namespaces": "global:NativeJS", "corsAllowed": false, "events": null}]}, "ui.t360.style": {"meta": null, "events": null, "depends": ["cerebro"], "requests": [], "delivers": [], "includes": [{"path": "https://s1.trrsf.com/update-1648065942/fe/zaz-ui-t360/_css/context.min.css", "attributes": {}, "inline": false, "render": "pre", "file": "/nfs/stf-htdocs/fe/zaz-ui-t360/_css/context.min.css", "env": "prod", "component": "ui.t360.style", "manifest": "zaz-ui-t360", "concat": false, "type": "css", "namespaces": null, "corsAllowed": true, "events": null}]}}, "invalid_components": [], "content-type": "text/css", "hostname": "includer"}];
(function() {
    'use strict';
    if (!window.zaz || typeof window.zaz.use != 'function') {
        throw new Error('Framework not found as "window.zaz".');
    }
    window.zaz.use(function(pkg) {
        try {
            if (typeof pkg.includer != 'object') {
                throw new Error('Includer not delivered on this pkg');
            }
            if (includerComponents.length > 0) {
                pkg.includer.registerFetchedComponents(includerComponents[0].components);
            }
        } catch (e) {
            e.message = 'Error on Includer\'s reporter: ' + e.messsage;
            if (window.console && typeof window.console.error == 'function') {
                window.console.error(e);
            }
        }
    });
})();
</script><noscript>No content<!-- behavior layer --></noscript>
<!-- end prefetch includer -->


<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647525944/fe/zaz-cerebro/prd/scripts/zaz.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1648065942/fe/zaz-ui-t360/_js/context.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1648065942/fe/zaz-ui-t360/_js/context.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" async="async" src="https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js"></script><noscript>Script = https://securepubads.g.doubleclick.net/tag/js/gpt.js</noscript>
<script type="text/javascript" async="async" src="https://s1.trrsf.com/update-1639577151/fe/zaz-3rd/prebid/prebid.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1639577151/fe/zaz-3rd/prebid/prebid.js</noscript>
<script type="text/javascript" async="async" src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script><noscript>Script = https://www.google-analytics.com/analytics.js</noscript>
<script type="text/javascript" async="async" src="https://www.google-analytics.com/plugins/ua/ec.js"></script><noscript>Script = https://www.google-analytics.com/plugins/ua/ec.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1648155944/fe/zaz-app-t360-cards/_js/app-t360-cards.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1648155944/fe/zaz-app-t360-cards/_js/app-t360-cards.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1634310439/fe/zaz-mod-viewable/_js/zaz-mod-viewable.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1634310439/fe/zaz-mod-viewable/_js/zaz-mod-viewable.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1634310440/fe/zaz-mod-xrequest/_js/mod-xrequest.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1634310440/fe/zaz-mod-xrequest/_js/mod-xrequest.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1644607545/fe/zaz-mod-manager/mod-manager.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1644607545/fe/zaz-mod-manager/mod-manager.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1648068344/fe/zaz-app-t360-navbar/_js/app-t360-navbar.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1648068344/fe/zaz-app-t360-navbar/_js/app-t360-navbar.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-subject-table/_js/app-t360-subject-table.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-subject-table/_js/app-t360-subject-table.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647557142/fe/zaz-app-t360-ticker/_js/app-t360-ticker.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647557142/fe/zaz-app-t360-ticker/_js/app-t360-ticker.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-editorial-table/_js/app-t360-editorial-table.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-editorial-table/_js/app-t360-editorial-table.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647542743/fe/zaz-app-t360-sva-bar/_js/app-t360-sva-bar.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647542743/fe/zaz-app-t360-sva-bar/_js/app-t360-sva-bar.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-horoscope/_js/app-t360-horoscope.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-horoscope/_js/app-t360-horoscope.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647483351/fe/zaz-app-t360-teams/_js/app-t360-teams.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647483351/fe/zaz-app-t360-teams/_js/app-t360-teams.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1634310424/fe/zaz-app-t360-weather/_js/app-t360-weather.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1634310424/fe/zaz-app-t360-weather/_js/app-t360-weather.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-stories/_js/app-t360-stories.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-stories/_js/app-t360-stories.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-special-coverage/_js/app-t360-special-coverage.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978945/fe/zaz-app-t360-special-coverage/_js/app-t360-special-coverage.min.js</noscript>
<script type="text/javascript" src="https://s1.trrsf.com/update-1647978946/fe/zaz-ui-t360-home/_js/context.min.js"></script><noscript>Script = https://s1.trrsf.com/update-1647978946/fe/zaz-ui-t360-home/_js/context.min.js</noscript>

<!-- ZaZ end -->


        
<!-- SETUP tgmkey="br.homepage.home360" -->
<script type="text/javascript">
try { AdManager.set('backend_getviewport', { }) } catch(e) { };
window.zaz.use(function(pkg){try{if("br.terra.homepage".search("chat")!=-1||"br.terra.homepage".search("mail")!=-1){window.AdManager.configure({VIEWPORT_MAX:1});}else{if("home360".search("articles")!=-1||pkg.context.page.get("template")=="content"){if(pkg.context.platform.get("type")!=="web"){window.AdManager.configure({VIEWPORT_MAX:3,VIEWPORT_ORDER:[3]});}else{window.AdManager.configure({VIEWPORT_MAX:4,VIEWPORT_ORDER:[4,3,2]});}}else{window.AdManager.configure({VIEWPORT_MAX:3,VIEWPORT_ORDER:[2,3,2,1]});}}}catch(error){}try{top.AdManager.set("ppiCompanion","0");top.AdManager.set("google_tag","/1211/br.terra.homepage/home360");}catch(error){}window.getAudCookie=function(){var getTailTargetParam=function(a){var ttCookieName="_ttdmp";if(!window._ttprofilescache){window._ttprofilescache={};try{var c=document.cookie.match("(^|;)\\s*"+ttCookieName+"\\s*=\\s*([^;]+)");var d=c?c.pop().split("|"):[];for(var i=0;i<d.length;i++){var kv=d[i].split(":");if(kv[1]&&kv[1].indexOf(",")>0){window._ttprofilescache[kv[0]]=kv[1].split(",");}else{window._ttprofilescache[kv[0]]=kv[1];}}}catch(e){}}return window._ttprofilescache[a];};var f="";try{if("testeab"=="testeab"){if(Math.random()*100<50){f="testfloor=true";}else{f="testfloor=false";}}if(getTailTargetParam("A")){f=f+";age="+getTailTargetParam("A");}if(getTailTargetParam("G")){f=f+";gender="+getTailTargetParam("G");}if(getTailTargetParam("LS")){f=f+";cluster="+getTailTargetParam("LS");}if(getTailTargetParam("S")){f=f+";subjects="+getTailTargetParam("S");}if(getTailTargetParam("T")){f=f+";team="+getTailTargetParam("T");}if(getTailTargetParam("C")){f=f+";sclass="+getTailTargetParam("C");}if(getTailTargetParam("U")){f=f+";msegments="+getTailTargetParam("U");}if(getTailTargetParam("L")){f=f+";lists="+getTailTargetParam("L");}if(getTailTargetParam("CA")){f=f+";customaud="+getTailTargetParam("CA");}if(window.location.search.match("[?&]lineid=([^&]+)")){f=f+";lineid="+window.location.search.match("[?&]lineid=([^&]+)")[1];}}catch(error){}return f;};window.keyGen=function(h,k){keyword=h;customCriteria={};try{if(pkg.context.page.get("adultContent")){keyword=keyword+";adultcontent=true";}}catch(i){}try{if(window.trr.contextData.vgnID){keyword=keyword+";pageid="+window.trr.contextData.vgnID;}}catch(i){}try{if(window.terra_info_source){keyword=keyword+";contentsource="+window.terra_info_source;}}catch(i){}try{if(contextData.pageModel=="freecontent"){keyword=keyword+";freecontent=true";}}catch(i){}if(window.info_path){keyword=keyword+";channel="+window.info_path.channel;if(window.info_path.subchannel){keyword=keyword+";subchannel="+window.info_path.subchannel;}if(window.info_path.channeldetail){keyword=keyword+";channeldetail="+window.info_path.channeldetail;}}try{if(k.search("300x250")!=-1&&window.AdManager.get("ppiCompanion")!="undefined"){keyword=keyword+";companion="+window.AdManager.get("ppiCompanion");window.AdManager.set("ppiCompanion","0");}}catch(i){}try{keyword=keyword+";"+window.getAudCookie();}catch(i){}try{if(navigator.connection.effectiveType){keyword=keyword+";"+"connection="+navigator.connection.effectiveType;}}catch(i){}try{if(navigator.userAgent.search("TerraLauncher")!=-1){keyword=keyword+";"+"iosapp=true";}}catch(i){}if(keyword!=""){var p=keyword.split(";");for(var o=0;o<p.length;o++){if(p[o].search("=")!=-1){customCriteriaArray2=p[o].split("=");customCriteria[customCriteriaArray2[0]]=customCriteriaArray2[1].split(",");}}}return customCriteria;};window.sizeGen=function(sizes){var slotSize=sizes;if(slotSize!=""){var slotSizeArray1=slotSize.split(";");slotSize="";for(var i=0;i<slotSizeArray1.length;i++){if(slotSizeArray1[i]){slotSize=slotSize+"["+slotSizeArray1[i].replace("x",",")+"],";}}slotSize=eval("["+slotSize.substring(0,slotSize.length-1)+"]");}return slotSize;};var pbjs=pbjs||{};pbjs.que=pbjs.que||[];pbjs.que.push(function(){var customGranularity={"buckets":[{"precision":2,"min":0,"max":50,"increment":0.01}]};pbjs.setConfig({enableSendAllBids:true,priceGranularity:customGranularity,rubicon:{singleRequest:true},useBidCache:true});});if(""!="false"&&!(window.adswall&&(window.adswall.reduceAds||window.adswall.showAdsWallNextPageview))){var keywords=top.keyGen("","oofp");top.AdManager.outOfPage(keywords);}window.addEventListener("message",function(b){if(b.origin=="https://rvv.terra.com.br"){window.AdManager.set("ppiCompanion",b.data);}if(b.origin.indexOf("googlesyndication.com")!=-1){if(b.data=="videofloater"){document.getElementById("ad-floater").style.display="none";}}},false);(function(){var key=/[\?&]tgmkey=([^&\s]+)/i.exec(window.location.search);key=key?key[1]:window.tgmkey||window.tgmKey;if(key&&window.AdManager){window.AdManager.set("setup_done_for_"+key,true);}})();});
</script><noscript>Configuração de publicidade</noscript>
<!-- AREA s1 -->
<script type="text/javascript">
try { AdManager.get('backend_getviewport')['s1'] = function() { (function(){if(window.adswall&&window.adswall.reduceAds){adSizes="2x2";}else{adSizes="300x250";}try{slotSize=window.sizeGen(adSizes);}catch(a){slotSize=[[1,1]];}if("true"=="true"){adserver="prebid";}else{adserver="dfp";}if("false"=="true"){reloadKey=true;reloadTime=35;if(""!=""){reloadTime=parseInt("");}}else{reloadKey=false;reloadTime=0;}if(""!="false"){reloadViewable="viewable";}else{reloadViewable="always";}var kw=";";try{if(""=="cabeceira"){if(window.AdManager.get("s0Sticky")&&"web"=="web"){kw=kw+"sticky=true;";}}}catch(a){}if(""=="true"){parallax=true;kw=kw+"parallax=mob;";}else{parallax=false;}try{if(window.adswall&&window.adswall.creativeId){kw=kw+"adswall="+window.adswall.creativeId+";";}}catch(a){}try{customCriteria=window.keyGen(kw,adSizes);}catch(a){customCriteria={seg:["error"]};}googleTag=("br.terra.homepage/home360"=="/")?window.AdManager.get("google_tag"):"/1211/br.terra.homepage/home360";googleTag_area=googleTag+"/";bidders=[{bidder:"rubicon",params:{accountId:"10828",siteId:"25078",zoneId:("web"!="mob")?"97396":"100306",inventory:{adunit:googleTag_area.replace(/^\/.+?\//,"").replace(/\./g,"_"),viewport:"s"+window.AdManager.getCurrentViewport()},visitor:customCriteria}},{bidder:"appnexus",params:{placementId:"14507090",keywords:customCriteria}},{bidder:"yahoossp",params:{dcn:("web"!="mob")?"8a9698c3017777fced36fe4872a100b0":"8a9698c3017777fced36fe4d495e00b7",pos:"8a9698c3017777fced36fe49f94100b2"}},{bidder:"smartadserver",params:{domain:"https://prg.smartadserver.com",siteId:254198,pageId:("web"!="mob")?1354600:1354599,formatId:parseInt("68541")}},{bidder:"criteo",params:{networkId:6729}},{bidder:"rtbhouse",params:{publisherId:"ICFKBQB9BvReg3VYIa1o",region:"prebid-us"}}];try{window.AdManager.defineAd({platform:"web",adserver:adserver,type:"card",bids:bidders,sizes:slotSize,google_tag:googleTag_area,keywords:customCriteria,timeout:3000,parallax:{visible:parallax,height:300},reloadRule:{reload:reloadKey,loop:reloadTime*1000,type:reloadViewable,times:1000}});}catch(a){}})();(function(){if(window.adswall&&window.adswall.reduceAds){adSizes="2x2";}else{adSizes="300x250";}try{slotSize=window.sizeGen(adSizes);}catch(a){slotSize=[[1,1]];}if("true"=="true"){adserver="prebid";}else{adserver="dfp";}if("false"=="true"){reloadKey=true;reloadTime=35;if(""!=""){reloadTime=parseInt("");}}else{reloadKey=false;reloadTime=0;}if(""!="false"){reloadViewable="viewable";}else{reloadViewable="always";}var kw=";";try{if(""=="cabeceira"){if(window.AdManager.get("s0Sticky")&&"mob"=="web"){kw=kw+"sticky=true;";}}}catch(a){}if(""=="true"){parallax=true;kw=kw+"parallax=mob;";}else{parallax=false;}try{if(window.adswall&&window.adswall.creativeId){kw=kw+"adswall="+window.adswall.creativeId+";";}}catch(a){}try{customCriteria=window.keyGen(kw,adSizes);}catch(a){customCriteria={seg:["error"]};}googleTag=("br.terra.homepage/home360"=="/")?window.AdManager.get("google_tag"):"/1211/br.terra.homepage/home360";googleTag_area=googleTag+"/";bidders=[{bidder:"rubicon",params:{accountId:"10828",siteId:"25078",zoneId:("mob"!="mob")?"97396":"100306",inventory:{adunit:googleTag_area.replace(/^\/.+?\//,"").replace(/\./g,"_"),viewport:"s"+window.AdManager.getCurrentViewport()},visitor:customCriteria}},{bidder:"appnexus",params:{placementId:"19350446",keywords:customCriteria}},{bidder:"yahoossp",params:{dcn:("mob"!="mob")?"8a9698c3017777fced36fe4872a100b0":"8a9698c3017777fced36fe4d495e00b7",pos:"8a96959b017777fcf5e8fe4dad7f00a0"}},{bidder:"smartadserver",params:{domain:"https://prg.smartadserver.com",siteId:254198,pageId:("mob"!="mob")?1354600:1354599,formatId:parseInt("68541")}},{bidder:"criteo",params:{networkId:6729}},{bidder:"rtbhouse",params:{publisherId:"ICFKBQB9BvReg3VYIa1o",region:"prebid-us"}}];try{window.AdManager.defineAd({platform:"mob",adserver:adserver,type:"card",bids:bidders,sizes:slotSize,google_tag:googleTag_area,keywords:customCriteria,timeout:3000,parallax:{visible:parallax,height:300},reloadRule:{reload:reloadKey,loop:reloadTime*1000,type:reloadViewable,times:1000}});}catch(a){}})();(function(){if(window.adswall&&window.adswall.reduceAds){adSizes="2x2";}else{adSizes="728x90;970x90;970x250;1272x250";}try{slotSize=window.sizeGen(adSizes);}catch(a){slotSize=[[1,1]];}if("true"=="true"){adserver="prebid";}else{adserver="dfp";}if("true"=="true"){reloadKey=true;reloadTime=35;if(""!=""){reloadTime=parseInt("");}}else{reloadKey=false;reloadTime=0;}if(""!="false"){reloadViewable="viewable";}else{reloadViewable="always";}var kw=";";try{if(""=="cabeceira"){if(window.AdManager.get("s0Sticky")&&"web"=="web"){kw=kw+"sticky=true;";}}}catch(a){}if(""=="true"){parallax=true;kw=kw+"parallax=mob;";}else{parallax=false;}try{if(window.adswall&&window.adswall.creativeId){kw=kw+"adswall="+window.adswall.creativeId+";";}}catch(a){}try{customCriteria=window.keyGen(kw,adSizes);}catch(a){customCriteria={seg:["error"]};}googleTag=("br.terra.homepage/home360"=="/")?window.AdManager.get("google_tag"):"/1211/br.terra.homepage/home360";googleTag_area=googleTag+"/";bidders=[{bidder:"rubicon",params:{accountId:"10828",siteId:"25078",zoneId:("web"!="mob")?"97396":"100306",inventory:{adunit:googleTag_area.replace(/^\/.+?\//,"").replace(/\./g,"_"),viewport:"s"+window.AdManager.getCurrentViewport()},visitor:customCriteria}},{bidder:"appnexus",params:{placementId:"14507081",keywords:customCriteria}},{bidder:"yahoossp",params:{dcn:("web"!="mob")?"8a9698c3017777fced36fe4872a100b0":"8a9698c3017777fced36fe4d495e00b7",pos:"8a9690fa017777fcf14bfe4ca7d900a8"}},{bidder:"smartadserver",params:{domain:"https://prg.smartadserver.com",siteId:254198,pageId:("web"!="mob")?1354600:1354599,formatId:parseInt("68543")}},{bidder:"criteo",params:{networkId:6729}},{bidder:"rtbhouse",params:{publisherId:"ICFKBQB9BvReg3VYIa1o",region:"prebid-us"}}];try{window.AdManager.defineAd({platform:"web",adserver:adserver,type:"full",bids:bidders,sizes:slotSize,google_tag:googleTag_area,keywords:customCriteria,timeout:3000,parallax:{visible:parallax,height:300},reloadRule:{reload:reloadKey,loop:reloadTime*1000,type:reloadViewable,times:1000}});}catch(a){}})();(function(){if(window.adswall&&window.adswall.reduceAds){adSizes="2x2";}else{adSizes="300x50;320x50;300x100;320x100";}try{slotSize=window.sizeGen(adSizes);}catch(a){slotSize=[[1,1]];}if("true"=="true"){adserver="prebid";}else{adserver="dfp";}if("true"=="true"){reloadKey=true;reloadTime=35;if(""!=""){reloadTime=parseInt("");}}else{reloadKey=false;reloadTime=0;}if(""!="false"){reloadViewable="viewable";}else{reloadViewable="always";}var kw=";";try{if(""=="cabeceira"){if(window.AdManager.get("s0Sticky")&&"mob"=="web"){kw=kw+"sticky=true;";}}}catch(a){}if(""=="true"){parallax=true;kw=kw+"parallax=mob;";}else{parallax=false;}try{if(window.adswall&&window.adswall.creativeId){kw=kw+"adswall="+window.adswall.creativeId+";";}}catch(a){}try{customCriteria=window.keyGen(kw,adSizes);}catch(a){customCriteria={seg:["error"]};}googleTag=("br.terra.homepage/home360"=="/")?window.AdManager.get("google_tag"):"/1211/br.terra.homepage/home360";googleTag_area=googleTag+"/";bidders=[{bidder:"rubicon",params:{accountId:"10828",siteId:"25078",zoneId:("mob"!="mob")?"97396":"100306",inventory:{adunit:googleTag_area.replace(/^\/.+?\//,"").replace(/\./g,"_"),viewport:"s"+window.AdManager.getCurrentViewport()},visitor:customCriteria}},{bidder:"appnexus",params:{placementId:"14507088",keywords:customCriteria}},{bidder:"yahoossp",params:{dcn:("mob"!="mob")?"8a9698c3017777fced36fe4872a100b0":"8a9698c3017777fced36fe4d495e00b7",pos:"8a9690fa017777fcf14bfe4dfed000a9"}},{bidder:"smartadserver",params:{domain:"https://prg.smartadserver.com",siteId:254198,pageId:("mob"!="mob")?1354600:1354599,formatId:parseInt("68543")}},{bidder:"criteo",params:{networkId:6729}},{bidder:"rtbhouse",params:{publisherId:"ICFKBQB9BvReg3VYIa1o",region:"prebid-us"}}];try{window.AdManager.defineAd({platform:"mob",adserver:adserver,type:"full",bids:bidders,sizes:slotSize,google_tag:googleTag_area,keywords:customCriteria,timeout:3000,parallax:{visible:parallax,height:300},reloadRule:{reload:reloadKey,loop:reloadTime*1000,type:reloadViewable,times:1000}});}catch(a){}})(); } } catch(e) { }
</script><noscript>Espaço publicitário</noscript>


<script type="text/javascript">
try {
	AdManager.set('setup_done_for_br.homepage.home360', true);
	AdManager.configure({
		DFP_TIMEOUT : 3000
	});
} catch (error) {}
</script><iframe src="https://2c936ed4937a432c7b50b3b850f3bc46.safeframe.googlesyndication.com/safeframe/1-0-38/html/container.html" style="visibility: hidden; display: none;"></iframe><noscript>No content<!-- no script mess here --></noscript>





<div id="out-of-page-terra-ad" data-google-query-id="CO-MnqLa4PYCFRDYGAIdp-8D0Q"><div id="google_ads_iframe_/1211/br.terra.homepage/home360_0__container__" style="border: 0pt none;"></div></div><iframe id="newXactIdIframe" style="width: 1px; height: 1px; visibility: hidden;" src="https://montador.terra.com.br"></iframe><iframe src="https://www.google.com/recaptcha/api2/aframe" style="display: none;" width="0" height="0"></iframe></body></html>